<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><modules><module><id><![CDATA[1015]]></id><name><![CDATA[pm_advancedpack]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Pack 5 - Creazione di pacchetti di prodotti]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-selling & Product Bundle]]></categoryName><description><![CDATA[Permette la vendita di lotti utilizzando qualsiasi stock con i prodotti attualmente disponibili per il vostro pacco, e offre l'opportunità di applicare operazioni commerciali]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/cross-selling-product-bundle/1015-advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1015.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permette la vendita di lotti utilizzando qualsiasi stock con i prodotti attualmente disponibili per il vostro pacco, e offre l'opportunità di applicare operazioni commerciali.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Consente l'acquisto di combinazioni di prodotti, scontati o no, con un clic  Vorreste aumentare il contenuto medio del vostro carrello spesa e, allo stesso tempo, consentire ai clienti di risparmiare denaro se acquistano più prodotti contemporaneamente? Ora è possibile grazie al Advanced Pack !  Senza più attesa, è possibile creare pacchetti di prodotti da acquistare con un clic, senza preoccuparsi dello stock o delle combinazioni.  Un prezioso strumento in più per la vendita  Accompagnate i vostri clienti nel processo di acquisto, offrendo loro confezioni di prodotti coerenti predefiniti, proprio come farebbe il commesso in un negozio reale.                     Per esempio: questa fantastica fotocamera, scheda di memoria e treppiede. Voi sapete che questa è una selezione appropriata e che piacerà ai vostri clienti.  Oppure, potete anche utilizzare i prodotti più venduti, aggiungendoli a quelli meno visibili, per permettere ai clienti di scoprirli.  I vostri pacchetti dovranno contenere minimo 2 prodotti, il numero massimo è illimitato. Promuovere la quantità per prodotto, scegliere le combinazioni a vostro gradimento - vi sono diverse opzioni che consentono di moltiplicare le possibilità.   Volete prenotare l'acquisto di un prodotto all'interno di un pacco? Anche questo si può fare! Potrete quindi offrire un prodotto gratuito se viene acquistato come parte di un pacchetto. Le possibilità sono infinite!  Assistente integrato  Non sempre è facile decidere quali prodotti inserire in un pacchetto. Anche qui il Advanced Pack ha la soluzione. Quando si crea il pacchetto, il nostro modulo vi fornirà informazioni strategiche, come il numero di prodotti venduti o la loro disponibilità in stock. Un simulatore di prezzo dinamico integrato vi aiuterà a tenere sotto controllo la transazione commerciale, senza danneggiare il vostro margine di profitto.  Resta il maestro di combinazioni  Uno dei prodotti che avete aggiunto al vostro pacchetto è disponibile in vari colori, ma non volete offrirli tutti in questa serie?                                                                                                                 Il Advanced Pack vi permetterà di farlo.  Avrete anche la possibilità di stabilire una combinazione predefinita, per ciascuno dei prodotti nel vostro pacchetto, anche se è diverso da quello definito nel catalogo.  I vostri clienti saranno quindi in grado di personalizzare la propria selezione tra le caratteristiche che avrete scelto di integrare nell'offerta.  Incentivi commerciali  L'incentivo è qualcosa che motiva il visitatore a fare un acquisto. L'obiettivo principale è quello di convincere più visitatori a terminare l’ordine e/o spendere più soldi in una sola transazione. Forse avete già provato, offrendo la consegna gratuita per una certa quantità, scontando alcuni prodotti, oppure anche inviando dei buoni sconto? Tutti questi metodi funzionano, ma la gamma è limitata, visto che queste promozioni sono solitamente temporanee a causa del loro costo eccessivo! Non cercate più, avete già trovato la soluzione!  Per invogliare i clienti, con il Advanced Pack potrete scegliere di applicare uno sconto quando tutti i prodotti sono già nel carrello, favorendo così l'acquisto dell’intero pacco.  Sono disponibili 3 scelte: Offrire uno sconto specifico su ogni prodotto nel pacchettoApplicare uno sconto generale sul set di prodottiApplicare un prezzo fisso, ad esempio un prezzo psicologico  Advanced Pack potrà anche gestire gli sconti già applicati ai vostri prodotti, permettendo di integrarli nel prezzo del pacchetto, oppure, al contrario, di escluderli, al fine di scegliere lo sconto predefinito sulla confezione. Questa decisione sarà molto facile grazie alla nostra interfaccia di visione chiara e pulita, che vi permetterà di vedere i prodotti scontati molto facilmente.  Non dovrete più preoccuparvi della coerenza dei vostri prezzi    Avete mai dovuto rivedere tutti i prezzi nel vostro catalogo, per scoprire eventuali incoerenze e correggerle? Che cosa accadrebbe se si dovesse gestire manualmente l’effetto di questi cambiamenti di prezzo nei pacchetti? Questo genera un notevole carico di lavoro supplementare, se non fosse prevista una soluzione per la gestione dei vostri pacchetti!  Ancora una volta Advanced Pack ha la soluzione.  Per default, se non è stata applicata alcuna riduzione, il prezzo del pacchetto è la somma dei prezzi dei prodotti che lo compongono. Se dovete modificare il prezzo di un prodotto dopo aver creato il pacchetto, il prezzo del pacchetto verrà automaticamente aggiornato, senza dover intervenire.  Nei casi in cui si vorrà applicare uno sconto per uno o più prodotti in un pacchetto esistente, e nelle Condizioni Generali avete autorizzato le implicazioni promozionali, il prezzo del pacco cambierà, mostrando ai vostri clienti lo sconto che è stato applicato.  Uno dei prodotti nel pacco è soggetto a imposte ecologiche? Nessun problema, verrà automaticamente segnalato nel prezzo pacchetto e sarà chiaramente indicato, garantendo così l’assoluto rispetto della normativa.  Per quanto riguarda la gestione delle scorte, tutto è stato automatizzato!  Per ogni pacchetto ordinato, le scorte di prodotti in esso contenuti saranno detratte automaticamente. In questo modo si evita la doppia gestione di stock o la frustrazione dovuta alle vendite rese impossibili a causa della sbagliata assegnazione di quantità. Inoltre, nel caso in cui un prodotto in un paccheto sia esaurito, verrà automaticamente visualizzato come non disponibile per l'acquisto grazie ad un sistema di allarme, elegante e moderno.  Per i vostri clienti, abbiamo integrato un divertente sistema di notifica grafico, che permette di scoprire subito l’esaurimento scorte su combinazioni o prodotti inclusi nel pacchetto. Non c'è nessuna possibilità di ricevere ordini per i prodotti esauriti!  Evidenziare i vostri pacchetti e vendere di più  Dopo aver definito il pacchetto, si sarà in grado di configurarlo come se fosse un prodotto classico. Tutto è possibile, ad esempio assegnare immagini personalizzate, classificare nella categoria di vostra scelta, ottimizzare il motore di ricerca con una descrizione personalizzata, attribuire un codice EAN o un riferimento specifico, valutare il volume per calcolare le spese di consegna, ecc…  Per coloro che hanno fretta, e per facilitare la commercializzazione, Advanced Pack mostrerà automaticamente tutte le immagini dei prodotti che lo compongono, con le loro descrizioni. I vostri clienti saranno informati in modo corretto, senza lasciare la pagina del pacchetto, e potranno finalizzare il loro acquisto con un click.   E non è tutto ... Per una maggiore visibilità, i vostri pacchetti saranno automaticamente evidenziati sulle loro schede tecniche per le vendite in lotti. In questo modo, incoraggerete i vostri clienti di ordinare il pacchetto, invece del prodotto che erano inizialmente interessati ad acquistare. Essenzialmente, questo è cross-selling: un metodo accessibile per aumentare il contenuto medio del vostro carrello!  Non abbiamo dimenticato i web designer  Sin dall'inizio, abbiamo pensato che questo modulo deve essere facilmente adattato dal vostro sviluppatore. Il modulo si adatta perfettamente a PrestaShop 1.5 e 1.6, pur consentendo la personalizzazione grafica più avanzata.  Una serie di modelli JavaScript e fogli CSS sono forniti con il modulo, per facilitare il processo di integrazione. Voi o il vostro designer sarete quindi in grado di utilizzare tutte le funzionalità di Advanced Pack 5, al fine di presentarli in una forma grafica adatta all'atmosfera generale del vostro negozio online.]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[5.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[289.99]]></USD><GBP><![CDATA[194.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/616235-pprod/advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/616235-pbig/advanced-pack-5-creazione-di-pacchetti-di-prodotti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1048]]></id><name><![CDATA[facebookpsshoptab]]></name><displayName><![CDATA[Facebook Shop Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Prodotti sui Social Network]]></categoryName><description><![CDATA[Installate un'etichetta "Shop" sulla vostra pagina Facebook. Un mini negozio apparirà sotto questa etichetta per proporre i vostri prodotti direttamente dal social networks]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/prodotti-social-network/1048-facebook-shop-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1048.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Installate un'etichetta "Shop" sulla vostra pagina Facebook. Un mini negozio apparirà sotto questa etichetta per proporre i vostri prodotti direttamente dal social networks.]]></description_full><additional_description><![CDATA[*** VINCITORE DEI PRESTASHOP AWARDS - ELETTO MIGLIOR MODULO 2011 ***  Aumentate il numero dei vostri visitatori e compratori potenziali sul vostro negozio online PrestaShop e animate la vostra comunità Facebook. Approfittate della vostra comunità Facebook, vero e proprio mezzo per aumentare le vostre vendite, per comunicare sul vostro negozio online.  Questo modulo è realizzato da Business Tech, editore certificato da PrestaShop e vincitore dei PrestaShop Awards 2011 nella categoria Miglior Modulo.  Avrete la certezza di acquistare un modulo di qualità e di utilizzare un servizio di supporto tecnico attivo ed efficace.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[5.0.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/766915-pprod/facebook-shop-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766915-pbig/facebook-shop-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[1504]]></id><name><![CDATA[upstrackingv2]]></name><displayName><![CDATA[UPS Delivery Status]]></displayName><categoryName><![CDATA[Tracciamento Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Utilizzi il servizio di consegna UPS, il corriere indispensabile rinomato per la sua rapidità e affidabilità?  Semplificati la vita e migliora la soddisfazione dei clienti grazie al modulo UPS Follow-]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/tracciamento-spedizione/1504-ups-delivery-status.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/1504.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Utilizzi il servizio di consegna UPS, il corriere indispensabile rinomato per la sua rapidità e affidabilità?  Semplificati la vita e migliora la soddisfazione dei clienti grazie al modulo UPS Follow-up della Consegna che permette di seguire le tue spedizioni in tutto il mondo.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Approfitta dei vantaggi dei servizi UPS e del modulo di follow-up di consegna UPS:Consegna tutti i tuoi pacchi nel tuo paese e all'estero grazie alle prestazioni della rete di distribuzione UPSApprofitta di un follow-up avanzato delle tue spedizioni, fase per fase, direttamente dal tuo Back-office]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/611439-pprod/ups-delivery-status.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611439-pbig/ups-delivery-status.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2072]]></id><name><![CDATA[pm_advancedtopmenu]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Top Menu - Responsive]]></displayName><categoryName><![CDATA[Menu]]></categoryName><description><![CDATA[Trovare e selezionare il modulo menu responsive la più famosa e la più avanzata disponibile per PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/menu/2072-advanced-top-menu-responsive.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2072.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Trovare e selezionare il modulo menu responsive la più famosa e la più avanzata disponibile per PrestaShop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Costruisci qualsiasi tipo di barra di navigazione orizzontale !  Advanced Top Menu visione globale del tuo catalogo al fine di aiutarli a trovare rapidamente i prodotti ricercati.  Partendo dalla sua costruzione molto modulare , potrai utilizzare la tua barra menu per presentare visual, promozioni o pubblicità, in modo da mettere in evidenza le tue offerte o servizi che fanno del tuo negozio una vetrina unica.  Dotato di un’interfaccia di configurazione ricca, ti permetterà di personalizzare la tua barra menu senza bisogno di particolari conoscenze tecniche :ResponsiveNumero di schede illimitatoNumero di colonne illimitatoNumero di elementi illimitatoPersonalizzazione grafica semplice e completaGenerazione automatica del tuo menu in base al tuo catalogogestione di ogni tipo di contenuto: Categorie, produttori, fornitori, CMS, link liberi….Pubblicazione subordinata al regolamento del visitatoreNew version 1.10  A faster and cleaner configuration interface New default theme for optimal design out of the box New appearance settings New specific settings for mobile A Sticky mode, which let your menu always visible regardless of scroller position Allows you to restrict the display of some elements for desktop or mobile view Allows you to add different images for each language Opening animation effect on submenus Delay on opening submenus Contextual help tips in Back Office]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.11.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pprod/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573526-pbig/advanced-top-menu-responsive.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2376]]></id><name><![CDATA[prestagiftvouchers]]></name><displayName><![CDATA[Buono Sconto]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programmi fedeltà & Affiliazione]]></categoryName><description><![CDATA[Fidelizza i tuoi clienti offrendo buoni acquisto utilizzabili per gli ordini successivi!  Completo e facile da configurare, questo modulo ti consente di generare buoni sconto e di inviarli automaticam]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/programmi-fedelta-affiliazione/2376-buono-sconto.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2376.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fidelizza i tuoi clienti offrendo buoni acquisto utilizzabili per gli ordini successivi!  Completo e facile da configurare, questo modulo ti consente di generare buoni sconto e di inviarli automaticamente ai clienti che hanno effettuato un determinato tipo di ordine: importo minimo, acquisto di un prodotto specifico o appartenente a una particolare categoria... decidi secondo le tue esigenze!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie al modulo Buono sconto:   Potrai creare automaticamente una serie di regole carrello, che genereranno codici di sconto inviati via e-mail ai clienti. Potrai personalizzare il nome dei buoni sconto, il loro valore (percentuale o importo) dei buoni sconto e la durata della loro validità. Potrai aumentare il valore del carrello medio sul tuo sito definendo condizioni di acquisto minimo per usufruire del buono sconto. Potrai fidelizzare i clienti incentivandoli a effettuare nuovi acquisti sul tuo negozio. Potrai smaltire facilmente le scorte dei prodotti che scegli tu e mettere in evidenza nuovi prodotti e categorie.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[2.2.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/708607-pprod/buono-sconto.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708607-pbig/buono-sconto.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2501]]></id><name><![CDATA[amazon]]></name><displayName><![CDATA[Amazon Market Place]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Esclusiva di Prestashop Addons, il modulo Amazon Market Place è la soluzione n° 1 per mettere online i propri prodotti su Amazon e gestire gli ordini del marketplace]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/marketplace/2501-amazon-market-place.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2501.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Esclusiva di Prestashop Addons, il modulo Amazon Market Place è la soluzione n° 1 per mettere online i propri prodotti su Amazon e gestire gli ordini del marketplace.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Puoi integrare in modo semplice il tuo negozio Prestashop al primo marketplace mondiale e aumentare significativamente le vendite. Puoi importare gli ordini nel tuo negozio Prestashop e centralizzare le scorte.  Gestire in modo efficace il tuo negozio e onorare rapidamente gli ordini Amazon permette di aumentare il grado di soddisfazione dei clienti e quindi automaticamente anche il tuo indice di prestazioni venditore.  L'ideazione del modulo si basa sull'esperienza iniziale di commercianti elettronici; il modulo è stato elaborato da un commerciante elettronico al servizio dei suoi colleghi e sviluppato da un'équipe di sviluppatori professionisti, cosa che gli conferisce semplicità di utilizzo e massima efficacia.  Il tuo acquisto è garantito da supporto tecnica gratuita, assicurata incondizionatamente fino alla messa in rete dei prodotti e l'importo dei tuoi primi ordini.  Questo modulo è stato sviluppato da Common-Services, agenzia partner di Prestashop, presente su Prestashop Addons dal 2010 e produttrice di altri 15 moduli best seller, commercializzati unicamente su Prestashop Addons.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.2.024]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[224.99]]></USD><GBP><![CDATA[154.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/686436-pprod/amazon-market-place.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/686436-pbig/amazon-market-place.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2778]]></id><name><![CDATA[pm_advancedsearch4]]></name><displayName><![CDATA[Advanced Search 4]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ricerche & Filtri]]></categoryName><description><![CDATA[Ritorna, in un nuova versione, il miglior modulo di navigazione a faccette per PrestaShop! Ci sono voluti 18 mesi di ricerca e sviluppo per offrire oltre una cinquantina di nuove funzionalitàs]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/ricerche-filtri/2778-advanced-search-4.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2778.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Ritorna, in un nuova versione, il miglior modulo di navigazione a faccette per PrestaShop! Ci sono voluti 18 mesi di ricerca e sviluppo per offrire oltre una cinquantina di nuove funzionalitàs.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Advanced Search 4, strumento indispensabile per i negozi che offrono un vasto assortimento di prodotti, vi consente di aggiungere tutti i motori di ricerca che volete e di collocarli dove preferite.   La meccanica di ricerca del modulo è basata sui filtri. Questi ultimi sono la base di ’ una buona navigazione a faccette. Consentono ai vostri clienti di trovare i prodotti che rispondono ai loro criteri di ricerca in qualche clic. Advanced Search 4 è stato sviluppato nell'intento di fornire tempi di caricamento brevi, anche per i cataloghi che contengono diverse centinaia di migliaia di prodotti o categorie.   Prima versione pubblicata nel 2010 - Vincitore dei Best Modules Awards nel 2012 - Classificato tra le migliori vendite Add-on dal 2010.   Sono disponibili 3 tipi di ricerche:Ricerca in tutto il catalogo: il perimetro di ricerca si applica all'insieme del catalogo.Ricerca in una selezione di prodotti: il perimetro di ricerca si applica alla  pagina su cui si trova il cliente.Ricerca per tappe: i criteri vengono visualizzati a mano a mano che i clienti precisano la loro ricerca.  Oltre alla sua funzione principale, il modulo Advanced Search è anche uno dei  vostri migliori alleati per il referenziamento. Include un generatore di pagine ottimizzate per il SEO, ciò vi consente di aumentare la vostra visibilità, senza contenuto duplicato!   Dietro tutte queste innovazioni, il nostro obiettivo rimane sempre lo  stesso : Aiutarvi ad aumentare il tasso di conversione ed incrementare le vostre vendite ! Come avrete sicuramente capito, con questa nuova versione 4.11, Advanced Search ’non è mai statotcosì performante]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[4.11.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pprod/advanced-search-4.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/573189-pbig/advanced-search-4.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2792]]></id><name><![CDATA[dmuassocprodcat]]></name><displayName><![CDATA[DMU Association flash Products / Categories]]></displayName><categoryName><![CDATA[Modifica rapida & di massa]]></categoryName><description><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/modifica-rapida/2792-dmu-association-flash-products-categories.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2792.jpg]]></img><description_full><![CDATA[An essential module for your products! You have over than 100 products? You want to control the association of your products to your categories? This module is for you!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save time! In one interface, all in ajax (without reloading the page), see the products associated to a category. Look for products that you want to add to this category and add them in one click! You also can control the default category of your products directly through the icon on the right.]]></additional_description><tab><![CDATA[quick_bulk_update]]></tab><version><![CDATA[2.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/741974-pprod/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/741974-pbig/dmu-association-flash-products-categories.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2889]]></id><name><![CDATA[blockyoutubevideos]]></name><displayName><![CDATA[Product Videos - YouTube]]></displayName><categoryName><![CDATA[Video & Musica]]></categoryName><description><![CDATA[Rendi più dinamiche e interattive le pagine dei prodotti sul tuo sito aggiungendo dei video!  Ideale per aumentare il tasso di conversione dei tuoi prodotti, il modulo Product Videos - YouTube ti cons]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/video-musica/2889-youtube-instant-suggest.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2889.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Rendi più dinamiche e interattive le pagine dei prodotti sul tuo sito aggiungendo dei video!  Ideale per aumentare il tasso di conversione dei tuoi prodotti, il modulo Product Videos - YouTube ti consente di importare facilmente e automaticamente i tuoi video da YouTube e di aggiungerli in una posizione a tua scelta sulle schede prodotto.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il video è uno strumento di contenuto essenziale per rendere i tuoi prodotti più accattivanti e migliorare il tasso di conversione. È infatti emerso che il 73% dei consumatori è più incline ad acquistare un prodotto dopo aver visionato un video.  Questo modulo è uno strumento essenziale per il tuo sito e per i tuoi clienti: Rendi i prodotti più attraenti offrendo informazioni pertinenti, complementari e visive ai tuoi clienti (funzionalità, attributi, benefici, utilizzo…); Migliora il tasso di conversione e riduci i resi. Il 96% dei consumatori ritiene infatti che sia più facile prendere una decisione relativa a un acquisto online con l'aiuto di un video; Arricchisci facilmente il contenuto del tuo sito e migliora l’ indicizzazione naturale grazie all'aggiunta di video YouTube sulle diverse pagine dei tuoi prodotti; Favorisci il coinvolgimento dei clienti e aumenta così il carrello medio di acquisto sul sito.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[2.1.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625269-pprod/youtube-instant-suggest.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625269-pbig/youtube-instant-suggest.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[2937]]></id><name><![CDATA[storemanager]]></name><displayName><![CDATA[STORE MANAGER]]></displayName><categoryName><![CDATA[Strumenti per l’amministrazione]]></categoryName><description><![CDATA[30-DAY FREE TRIAL!&nbsp;&nbsp;The back office solution you need to run your PrestaShop online store efficiently ! Store Manager for PrestaShop&nbsp;will save you over 2 hours a day by automating daily]]></description><author><![CDATA[eMagicOne]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/moduli-amministrazione/2937-store-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/2937.jpg]]></img><description_full><![CDATA[30-DAY FREE TRIAL!&nbsp;&nbsp;The back office solution you need to run your PrestaShop online store efficiently ! Store Manager for PrestaShop&nbsp;will save you over 2 hours a day by automating daily tasks&nbsp;and making it simple to update your shop. &nbsp; Store Manager for PrestaShop is a desktop application, designed to speed up and automate the management of PrestaShop based stores. Not only does it take care of the mass operations with products, categories, orders and customers extending the functionality of the store web back-end, but also lines up with an intuitive interface and advanced addons for easy store management. Save your time, money, and resources by allowing Store Manager for PrestaShop do all the job for you. Store Manager for PrestaShop will make your store stand out from the crowd! &nbsp; *** WINNER OF THE PRESTASHOP AWARDS CEREMONY FOR THE BEST MODULE *** &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Save your time, money, and resources by allowing Store Manager for PrestaShop do all the job for you. Store Manager for PrestaShop will make your store stand out from the crowd! &nbsp; Spend an Hour, Save a Day! Store Manager for PrestaShop was designed to work for you and not at the expense of your business. It is your personal assistant that does all the routine tasks, saving you tons of time for greater deeds. For that matter, it provides with ready-made export/import features, report tools, advanced addons, etc. No need to spend a day getting deep into how your store works, spend an hour understanding how Store Manager does the job for you. &nbsp; Take Your Online Business to the Bank Buy one Store Manager instead of multiple modules. Use one Store Manager license to manage your multiple stores. Store Manager doesn&rsquo;t require any special skills, so you don&rsquo;t have to pay someone to keep your store database organized. You can implement all the necessary updates yourself with Store Manager for PrestaShop and get on to important tasks. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Official Partner"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689783-pprod/store-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689783-pbig/store-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3252]]></id><name><![CDATA[printlabels]]></name><displayName><![CDATA[Stampa di etichette Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparazione & Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Risparmia tempo prezioso automatizzando la modifica delle tue etichette di consegna! Modifica e stampa le tue etichette di consegna e incollale direttamente sui pacchi degli ordini da spedire]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/preparazione-spedizione/3252-print-labels.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3252.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Risparmia tempo prezioso automatizzando la modifica delle tue etichette di consegna! Modifica e stampa le tue etichette di consegna e incollale direttamente sui pacchi degli ordini da spedire.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Risparmia tempo nella spedizione dei tuoi ordiniRiduci i tuoi tassi di reso dei prodotti dovuto a indirizzi errati]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[2.2.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595260-pprod/print-labels.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595260-pbig/print-labels.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[3438]]></id><name><![CDATA[auctions]]></name><displayName><![CDATA[Auctions]]></displayName><categoryName><![CDATA[Aste]]></categoryName><description><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/aste/3438-auctions.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/3438.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Auctions module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. With a number of great features and intuitive interface, this is the best auctions module available for Prestashop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[This module was created to give merchants ability to sell products on auctions in easiest possible way. Auctions are the great way to attract and keep customers in your shop. You will be sure that customer is paying right price for your products. You don't have to negotiate prices with customers anymore. Managing auctions is very intuitive, and fully integrated with your shop. You will feel like it's not a module but integral part of the PrestaShop.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[3.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/625145-pprod/auctions.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/625145-pbig/auctions.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4414]]></id><name><![CDATA[allinone_rewards]]></name><displayName><![CDATA[All-in-one Rewards: fidelizzazione e sponsorizzazione]]></displayName><categoryName><![CDATA[Programmi fedeltà & Affiliazione]]></categoryName><description><![CDATA[Consente ai tuoi clienti di guadagnare premi, e di aumentare il tuo posizionamento con SEO: unico conto, programma di fidelizzazione, di sponsorizzazione (multilivello, auto-promozionale), affiliazion]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/programmi-fedelta-affiliazione/4414-all-in-one-rewards-fidelizzazione-e-sponsorizzazione.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4414.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Consente ai tuoi clienti di guadagnare premi, e di aumentare il tuo posizionamento con SEO: unico conto, programma di fidelizzazione, di sponsorizzazione (multilivello, auto-promozionale), affiliazione, Facebook e altro ancora.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Utilizzando il modulo All-in-one otterrai centinaia di nuovi clienti aumentando la visibilità sia del vostro marchio che del vostro negozio. Questo modulo vi permette di creare un sistema di gestione completo delle ricompense aumentando anche la visibilità del vostro negozio tramite SEO.]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[3.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/617761-pprod/all-in-one-rewards-fidelizzazione-e-sponsorizzazione.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/617761-pbig/all-in-one-rewards-fidelizzazione-e-sponsorizzazione.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4731]]></id><name><![CDATA[prestablog]]></name><displayName><![CDATA[Professional blog]]></displayName><categoryName><![CDATA[Blog, Forum & News]]></categoryName><description><![CDATA[Premio Best traffic module PrestaShop 2015]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/blog-forum-news/4731-professional-blog.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4731.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Premio Best traffic module PrestaShop 2015. Il blog più completo per PrestaShop, pienamente compatibile con tutte le lingue e si inserisce perfettamente nel sistema, anche se non multilingue e / o Multishop! Ottimizzato SEO.]]></description_full><additional_description><![CDATA[L’utilizzo di blog è sempre più comune per le aziende che vogliono lavorare sulla fedeltà dei propri clienti. Non c'è bisogno di installare un secondo cms per ottenere tutte le funzioni necessarie, questo blog sviluppato dalla web agency HDClic è tutto ciò che serve!   Ottimizzazione dei motori di ricerca (SEO)   La SEO stata una delle parti più importanti dello sviluppo di questo modulo che sarà uno strumento perfetto per migliorare la visibilità sul web.   Responsive design   Il nostro team di web design ha sviluppato un template che si integra perfettamente iin tutti i tipi di temi, responsive o no.   Supporto veloce   100% dei nostri clienti ricevono una risposta ai propri quesiti entro massimo 12 ore]]></additional_description><tab><![CDATA[content_management]]></tab><version><![CDATA[3.6.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/730685-pprod/professional-blog.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/730685-pbig/professional-blog.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[4982]]></id><name><![CDATA[pm_seointernallinking]]></name><displayName><![CDATA[SEO Internal Linking]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Migliora la tua SEO grazie all'Internal Linking]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/4982-seo-internal-linking.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/4982.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Migliora la tua SEO grazie all'Internal Linking]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ottimizza la SEO del tuo negozio PrestaShop  L'Internal Linking consiste nella creazione di collegamenti tra le pagine del tuo negozio, utilizzando parole chiave per le quali vuoi raggiungere un migliore posizionamento su Google.  Per ottimizzare al meglio la SEO del tuo sito Internet, è fondamentale realizzare un Internal Linking che permetterà ai motori di ricerca di esplorare il tuo negozio nel modo più semplice possibile. L'obiettivo è quello di fornire loro il massimo delle informazioni con il minimo di clic possibile.  L'Internal Linking SEO ottimizza per te l'organizzazione della navigazione all'interno del tuo negozio e gioca un ruolo essenziale nella tua strategia SEO.  Indica le espressioni per le quali vuoi essere indicizzato, insieme alle loro pagine di destinazione, e lascia che il modulo crei i collegamenti giusti per te!  Se desideri aggiungere dei collegamenti automatici alle tue descrizioni delle pagine, decidi di installare il nostro modulo HTML on Descriptions.  È veramente utile avere una buona struttura di collegamento interno?  Il collegamento di link interni con parole chiave precise costituisce un metodo di ottimizzazione dalla validità ormai comprovata. Soprattutto per rinforzare la rilevanza di un contenuto.  Tra gli inconvenienti, bisogna sapere che la creazione di questi collegamenti è lunga e fastidiosa, necessita di seguire delle regole di buona condotta SEO, al fine di non fare una sovra-ottimizzazione che possa essere rilevata da Google, e deve essere aggiornata regolarmente per andare di pari passo con le modifiche del tuo catalogo.  È in quest'ottica che abbiamo sviluppato questo modulo, che ti permetterà di ottenere in pochi minuti centinaia di collegamenti incrociati tra le tue pagine, con la sicurezza di rispettare le linee guida per le migliori pratiche di SEO White Hat.  Il nostro modulo è stato pensato per servire allo stesso modo sia le agenzie SEO che i commercianti online.  Il suo utilizzo è dei più semplici.]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[1.1.11]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[119.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pprod/seo-internal-linking.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573343-pbig/seo-internal-linking.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5255]]></id><name><![CDATA[ordertaxprofitreport]]></name><displayName><![CDATA[Rapporti avanzati di vendita, tassa, profitti e margine]]></displayName><categoryName><![CDATA[Analytics & Statistiche]]></categoryName><description><![CDATA[Producete dei rapporti professionali di vendita, IVA, profitti e margini in formato HTML o in CSV / Excel]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/analytics-statistiche/5255-rapporti-avanzati-di-vendita-tassa-profitti-e-margine.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5255.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Producete dei rapporti professionali di vendita, IVA, profitti e margini in formato HTML o in CSV / Excel.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Ottenete una perfetta visibilità sulla redditività del vostro negozio e dei vostri prodotti!  Il PrestaShop standard non fornisce strumenti che vi permettano di ottenere in un clic tutti i dati contabili che contano: IVA incassata, fatturato al netto dell’IVA dopo riduzione e soprattutto, degli importi relativi ai profitti e ai margini realizzati.  Questo modulo non vi fornisce soltanto tutte queste misure, ma vi permette anche di rispondere a domande come "quali percentuali delle mie vendite e/o profitti totali sono rappresentate da una marca, un fornitore o una categoria di prodotto in particolare?".   Questo modulo dall’interfaccia in AJAX moderna e piacevole vi permette di generare diversi tipi di rapporto preformattati con tutti questi dati. Possono essere visualizzati sullo schermo in HTML per una semplice consultazione, o esportati in formato CSV per modifiche in Excel o importati in un altro sistema informativo o di contabilità.  Questo modulo è pubblicato da Business Tech, editore certificato da PrestaShop e vincitore dei PrestaShop Awards 2011 nella categoria Miglior Modulo.  Avrete la sicurezza di acquistare un modulo di qualità e di disporre di un servizio di supporto tecnico operativo e efficace.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[analytics_stats]]></tab><version><![CDATA[2.9.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.3.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/764303-pprod/rapporti-avanzati-di-vendita-tassa-profitti-e-margine.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/764303-pbig/rapporti-avanzati-di-vendita-tassa-profitti-e-margine.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[5711]]></id><name><![CDATA[zipcodezone]]></name><displayName><![CDATA[Tarifazione di spedizione per codici postali]]></displayName><categoryName><![CDATA[Spese di Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Potrebbe decidare di adattarsi tarifazioni di spedizione differenti ai codici postali ai propri clienti]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/spese-spedizione/5711-tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/5711.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Potrebbe decidare di adattarsi tarifazioni di spedizione differenti ai codici postali ai propri clienti.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con PrestaShop, è possibile applicare trasportatori differenti a seconda del paese o stato. Tuttavia, questo non rappresenta necessariamente la realtà dei trasportatori. Alcuni addebiterà tassi più elevati per le zone montane o isolate, per esempio (dipartimenti o territori d'oltremare). Ed è a questo punto che il sistema PrestaShop mostra i suoi punti deboli. Ma non è più un problema con questo modulo che gli permetterà di applicare differenti tariffazioni basati sul codice postale del suo cliente. Utilizzando il sistema di zone di PrestaShop, sarete in grado di tagliare un paese in tante parti : regione o quello che vuole. Questo ha il vantaggio di adattare il modo come desidera.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.2.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/650424-pprod/tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/650424-pbig/tarifazione-di-spedizione-per-codici-postali.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6059]]></id><name><![CDATA[cdiscount]]></name><displayName><![CDATA[Cdiscount Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Vendi i tuoi prodotti sul marketplace di Cdiscount: esportazione cataloghi, aggiornamento automatico di prezzi e scorte, recupero e gestione degli ordini]]></description><author><![CDATA[Common-Services]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/marketplace/6059-cdiscount-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6059.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vendi i tuoi prodotti sul marketplace di Cdiscount: esportazione cataloghi, aggiornamento automatico di prezzi e scorte, recupero e gestione degli ordini.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[C Le Marché è uno dei leader dei marketplace francesi.  Incrementa le vendite! Approfitta del traffico generato da Cdiscount per vendere i tuoi prodotti e beneficiare dei tanti vantaggi che rendono Cdiscount tanto popolare, come: - il pagamento in 4 rate (interamente sostenuto da Cdiscount) - le tante modalità di consegna…  Cdiscount si occupa di tutto! Proponi i tuoi prodotti sul marketplace e gestisci gli ordini, Cdiscount pensa a tutto il resto: traffico, facilità e sicurezza di pagamento, marketing…  1 solo back-office! Grazie al modulo Cdiscount per Prestashop, non hai bisogno di gestire diversi back-office. In pochi clic, connetti il tuo sito Prestashop al tuo negozio Cdiscount e pubblica le tue offerte in modo semplice: - Le schede-prodotto saranno esportate direttamente verso il marketplace di Cdiscount, - I prezzi e le scorte sono aggiornati automaticamente, - I tuoi ordini sono direttamente importati e integrati nel tuo negozio Prestashop.  Configurazione pratica e facile! Configura il tuo modulo, la tua esportazione diventa automatica, e così non dovrai elaborare altri dati.  Un modulo sviluppato da un venditore online, per i venditori online! La concezione del modulo si basa sull’esperienza iniziale dei venditori online, è stato elaborato da un venditore online al servizio dei suoi colleghi e sviluppato da un team di sviluppatori professionisti; per questo è estremamente efficace e semplice da utilizzare.  Supporto tecnico gratuito! Il tuo acquisto è garantito da un supporto tecnico gratuito che è assicurato senza condizioni fino alla messa online dei prodotti e l’importazione dei primi ordini.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[4.0.02]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715585-pprod/cdiscount-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/715585-pbig/cdiscount-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6144]]></id><name><![CDATA[gsnippetsreviews]]></name><displayName><![CDATA[Customer Ratings and Reviews Pro + Google Rich Snippets]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Aumentate la vostra visibilità e il traffico su Google con questo modulo 2 in 1: sistema completo di notifiche e commenti sui prodotti di Google Rich Snippets]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/6144-customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6144.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumentate la vostra visibilità e il traffico su Google con questo modulo 2 in 1: sistema completo di notifiche e commenti sui prodotti di Google Rich Snippets.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con Google Rich Snippets, approfittate dei risultati visibilmente migliorati tra i risultati di ricerca di Google e aumentate la vostra percentuale di clic, il vostro numero di visitatori e le vostre vendite! Il sistema di notifiche e commenti aumenterà allo stesso modo la vostra percentuale di cambio, e ancor più il vostro livello di vendite.  Collegate questo modulo a quello di PS Wall Posts, venduto separatamente su: Facebook PS Wall Posts : http://addons.prestashop.com/it/social-networks-facebook-moduli-prestashop/4429-facebook-ps-wall-posts.html  Questo modulo è anche del tutto compatibile e integrabile con il modulo "Advanced Pack 5" di Presta-Module, disponibile quihttp://addons.prestashop.com/fr/merchandising-vente-modules-prestashop/1015-advanced-pack-5-vendez-des-lots-de-produits.html   Se avete già acquistato il nostro modulo Facebook PS Wall Post, potete pubblicare automaticamente le notifiche e i commenti sulla vostra pagina fan di Facebook. Il meccanismo si integra in modo trasparente con lo strumento di moderazione, in modo che, se la moderazione è attivata sul modulo, i commenti non saranno pubblicati su Facebook se non una volta accettati.  Questo modulo è anche compatibile e si integra perfettamente con il modulo "Advanced Pack 5" dei Presta-Module, disponibile su http://addons.prestashop.com/it/merchandizing-prestashop-modulo/1015-advanced-pack-5-create-bundles-of-products.html  Questo modulo è realizzato da Business Tech, editore certificato da PrestaShop e vincitore dei PrestaShop Awards 2011 & 2014 nella categoria Miglior Modulo.  Avrete la certezza di acquistare un modulo di qualità e di disporre di un servizio di supporto tecnico reattivo ed efficace. ]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[4.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/705340-pprod/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/705340-pbig/customer-ratings-and-reviews-pro-google-rich-snippets.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6291]]></id><name><![CDATA[siretcustomergroup]]></name><displayName><![CDATA[SIRET and customer group]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione clienti]]></categoryName><description><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/gestione-clienti/6291-siret-and-customer-group.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6291.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Differentiate your business customers of individuals with this SIRET module which transfers the professionals in a given customer group.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Finally, you can easily manage your professional customers just by asking their SIRET to transfer them in a client group or there is no tax for example, with prices reduced (e.g. wholesalers)...]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/101289-pprod/siret-and-customer-group.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101289-pbig/siret-and-customer-group.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6337]]></id><name><![CDATA[codfee]]></name><displayName><![CDATA[Pagamento alla consegna con commissione/ricarico Plus]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento alla Consegna (in contrassegno)]]></categoryName><description><![CDATA[Fai pagare una commissione/ricarico al tuo cliente quando seleziona pagamento alla consegna!  Il modulo di pagamento più scaricato. Oltre 2]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-alla-consegna/6337-pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6337.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fai pagare una commissione/ricarico al tuo cliente quando seleziona pagamento alla consegna!  Il modulo di pagamento più scaricato. Oltre 2.500 download e una valutazione da quasi 5 stelle! Il metodo di pagamento preferito dai clienti!]]></description_full><additional_description><![CDATA[MODULO INDISPENSABILE!  Questo modulo farà aumentare le tue vendite e potrai compensare i costi aggiuntivi legati a questo metodo di spedizione facendo pagare una commissione al cliente. Il metodo di pagamento in contrassegno permette ai clienti di pagare l'ordine al momento del ricevimento.  Questo metodo di pagamento rappresenta la soluzione perfetta per i clienti che non si fidano della sicurezza di altri metodi di pagamento, come il pagamento tramite carta di credito o Paypal, e preferiscono pagare al ricevimento dell'ordine. Con questo metodo è possibile rientrare dei costi aggiuntivi che normalmente sono legati alla spedizione in contrassegno, facendo pagare una commissione ai clienti che scelgono questo metodo di pagamento.  Questo modulo permette di aggiungere al metodo di pagamento con contrassegno la possibilità di applicare una commissione extra. Compatibile con gli ordini di back office!  I clienti potranno usufruire di una delle opzioni di pagamento che più utilizzano e preferiscono.   Le nostre garanzie  ✪ Siamo un'agenzia PrestaShop certificata. Tutti i nostri sviluppatori sono certificati da PrestaShop. ✔ Possiamo personalizzare il modulo o fare le modifiche di cui hai bisogno. Contattaci per sollecitare una risposta. Hai dei dubbi? Inviaci un messaggio! Saremo lieti di risponderti.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/727307-pprod/pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/727307-pbig/pagamento-alla-consegna-con-commissione-ricarico-plus.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6344]]></id><name><![CDATA[swissrounded]]></name><displayName><![CDATA[Rounded to 5ct  - Prestashop 1.5 & 1.6]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Prezzi]]></categoryName><description><![CDATA[This module enables the management of rounded to 5 cents on your shop. This module is recommended for e-Swiss merchants using PrestaShop]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/gestione-prezzi/6344-rounded-to-5ct-prestashop-15-16.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6344.jpg]]></img><description_full><![CDATA[This module enables the management of rounded to 5 cents on your shop. This module is recommended for e-Swiss merchants using PrestaShop.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Show prices that are always rounded up to five cents, to avoid confusion when your customers navigate your store.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.9.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.5]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/101653-pprod/rounded-to-5ct-prestashop-15-16.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/101653-pbig/rounded-to-5ct-prestashop-15-16.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6356]]></id><name><![CDATA[pm_multiplefeatures]]></name><displayName><![CDATA[Multiple Features - Caratteristiche senza limiti]]></displayName><categoryName><![CDATA[Ricerche & Filtri]]></categoryName><description><![CDATA[Definisci i dettagli delle caratteristiche dei tuoi prodotti]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/ricerche-filtri/6356-multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6356.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Definisci i dettagli delle caratteristiche dei tuoi prodotti]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aggiungi caratteristiche senza limiti!  Con Multiple Features, per uno stesso prodotto e una stessa caratteristica, hai la possibilità di assegnare tutti i valori che vuoi. Potrai così superare una limitazione di PrestaShop e sfruttarne appieno le potenzialità!  Se in precedenza utilizzaviAdvanced Search 4 (Vincitore del Premio PrestaShop Best Module Awards 2012), adesso potrai offrire ai tuoi visitatori una ricerca ancora più pertinente nel tuo catalogo.  Caso cliente:  Ocarat.com: "Alcuni gioielli possono avere una composizione diversa e una lega di diversi metalli. Il Back Office di PrestaShop offre la possibilità di associare una caratteristica ad un prodotto. Ora, voglio aggiungere nel mio negozio un anello in oro con diamanti e smeraldi. Oggi, la scheda delle caratteristiche non mi permette di farlo. Non posso assegnare più valori ad uno stesso oggetto. Devo quindi scegliere tra oro, diamanti o smeraldi. Multiple Features ha tolto questa limitazione!"]]></additional_description><tab><![CDATA[search_filter]]></tab><version><![CDATA[1.3.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.9.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573403-pprod/multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573403-pbig/multiple-features-caratteristiche-senza-limiti.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6413]]></id><name><![CDATA[pm_cachemanager]]></name><displayName><![CDATA[Cache Manager]]></displayName><categoryName><![CDATA[Website Performance]]></categoryName><description><![CDATA[Dimezzate il tempo di ricarica delle vostre pagine]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/website-performance/6413-cache-manager.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6413.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Dimezzate il tempo di ricarica delle vostre pagine]]></description_full><additional_description><![CDATA[Migliorate il vostro tasso di trasformazione e il vostro posizionamento  Le statistiche sono una formalità: la ragione principale che spinge un utente ad abbandonare una pagina web è il tempo di caricamento.  Yahoo! dichiara che sul loro sito Auto. L'aggiunta di 400mb/s al caricamento della pagina aumenta il tasso di abbandono dal 5 al 9%. (Fonte Performance Web)  D'altronde, la velocità di visualizzazione è una garanzia di qualità che influenza molto positivamente il posizionamento nei motori di ricerca.  Permetterete così ai vostri clienti di approfittare di una maggior comodità di navigazione sul vostro sito, diminuendo i tempi di ricarica delle pagine, e facendogli guadagnare del tempo!  Offerta limitata: prezzi più bassi e soddisfatto o rimborsato !  ]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.13]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/573569-pprod/cache-manager.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/573569-pbig/cache-manager.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[6946]]></id><name><![CDATA[invoicepayment]]></name><displayName><![CDATA[Invoice Payment ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Fattura]]></categoryName><description><![CDATA[The Invoice Payment is the most favorite payment method among German users and also very popular worldwide]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-fattura/6946-invoice-payment.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/6946.jpg]]></img><description_full><![CDATA[The Invoice Payment is the most favorite payment method among German users and also very popular worldwide. With this module, you can offer the invoice payment method to your registered customers in order to provide a safe shopping experience.]]></description_full><additional_description><![CDATA[With this module, you can offer a bill payment to your users. You can define from what order this payment method is available for your customers. For example, for your regular customers this method should be available from their 2nd order. You also can define the order amount limit this method is available to. Further, you can set the payment terms, that depend on the selected order status. After the status has changed, the payment term also appears in the PDF invoice. In the module's configuration you also have a text area for further information. For example, you can specify where the customer should transfer the money to. This information appears in the PDF invoice]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/591270-pprod/invoice-payment.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/591270-pbig/invoice-payment.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7152]]></id><name><![CDATA[customfields]]></name><displayName><![CDATA[Custom Fields]]></displayName><categoryName><![CDATA[Registration & Ordering Process]]></categoryName><description><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/registration-ordering-process/7152-custom-fields.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7152.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Create unlimited number of custom fields for registration form. You can add all kinds of fields: text, text area, radio buttons, check boxes and select lists with unlimited number of options and more.]]></description_full><additional_description><![CDATA[It's important to know about as much as possible about customers. It will help with better understanding of the clients habits and needs. That knowledge will allow e-merchant to improve it's services and finally make more profit of his business. Custom fields module in easy way allows you to create unlimited number of custom fields and get all required data about your customers that cannot be done with standard registration form. All fields can be validated with selected validation rule and can be viewed and editable in the backoffice.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.3.9]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pprod/custom-fields.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/582276-pbig/custom-fields.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7422]]></id><name><![CDATA[groupinc]]></name><displayName><![CDATA[Aumento/Riduzione del prezzo per gruppo, categoria...]]></displayName><categoryName><![CDATA[Promozioni & Regali]]></categoryName><description><![CDATA[Vuoi applicare un Aumento, una Riduzione o un Prezzo fisso ai tuoi prodotti?  Grazie a questo modulo, potrai scegliere se farlo per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona,]]></description><author><![CDATA[Idnovate]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/promozioni-regali/7422-aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7422.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Vuoi applicare un Aumento, una Riduzione o un Prezzo fisso ai tuoi prodotti?  Grazie a questo modulo, potrai scegliere se farlo per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona, per Fornitore o per Produttore.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Applica un margine o lancia una promozione sui tuoi prodotti Sentiti libero di applicare un margine al prezzo dei tuoi prodotti, creando un aumento o una riduzione grazie a questo modulo. Per farlo, potrai applicare diversi filtri: per categoria, per prodotto, per gruppo di clienti, per Paese, per zona, per fornitore e per produttore.  Stabilisci un prezzo fisso collettivo ★ Nuovo! ★  Potrai stabilire un prezzo fisso collettivo per i prodotti per Categoria, per Prodotto, per Gruppo di Clienti, per Paese, per Zona, per Fornitore e per Produttore. Esempio: puoi creare una categoria, associarvi dei prodotti e, tramite il nostro modulo, stabilire un prezzo fisso di 20€ per tutti i prodotti che fanno parte di questa categoria, senza dover cambiare il prezzo originale del prodotto, né creare complicate regole per il calcolo dello sconto per ottenere il prezzo desiderato.  Dimentica le limitazioni, mostra ai tuoi clienti il prezzo dei prodotti che realmente vuoi mostrare.   Le nostre garanzie  ✪ Siamo un'agenzia PrestaShop certificata. Tutti i nostri sviluppatori sono certificati da PrestaShop. ✔ Possiamo personalizzare il modulo o fare le modifiche di cui hai bisogno. Contattaci per sollecitare una risposta. Hai dei dubbi? Inviaci un messaggio! Saremo lieti di risponderti.]]></additional_description><tab><![CDATA[pricing_promotion]]></tab><version><![CDATA[1.3.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/732617-pprod/aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/732617-pbig/aumento-riduzione-del-prezzo-per-gruppo-categoria.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[7484]]></id><name><![CDATA[newsletterpro]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo PrestaShop ti consente di creare e inviare le tue newsletter selezionando i prodotti che vuoi pubblicizzare direttamente dal tuo negozio, attraverso l'utilizzo di template personalizzabi]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/newsletter-sms/7484-newsletter-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/7484.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo PrestaShop ti consente di creare e inviare le tue newsletter selezionando i prodotti che vuoi pubblicizzare direttamente dal tuo negozio, attraverso l'utilizzo di template personalizzabili.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Tutti sappiamo che la pubblicità gioca un ruolo fondamentale nella promozione di qualsiasi tipologia di business. Usando il nostro modulo Newsletter Pro, aumenterai in modo facile e veloce le tue vendite, rispetto a qualsiasi altro modulo PrestaShop per le newsletter disponibile sul mercato. Newsletter Pro è il modo più facile e veloce per inviare newsletter personalizzate ai tuoi Clienti sui tuoi prodotti più venduti o sulle tue offerte speciali.]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[4.5.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Best Module Traffic"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/awards-traffic.png]]></badge><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/724699-pprod/newsletter-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/724699-pbig/newsletter-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8066]]></id><name><![CDATA[paybox]]></name><displayName><![CDATA[Paybox (1.5 & 1.6)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta le tue vendite proponendo il pagamento con carta bancaria in tutta sicurezza grazie al modulo Paybox!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/8066-paybox.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8066.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta le tue vendite proponendo il pagamento con carta bancaria in tutta sicurezza grazie al modulo Paybox!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Dedicato ai commercianti che si trovano in tutta Europa, Paybox elabora attualmente i flussi di più di 37,000 commercianti e 120 milioni di transazioni all'anno. Questa soluzione di pagamento con carta bancaria ti permette di offrire numerosi servizi come per esempio:il pagamento a ratela possibilità di scegliere tra un addebito differito, immediato o alla spedizioneuna sicurezza adatta alle esigenze del tuo negozio con il 3D Secure selettivo a seconda dell'importo del carrello del clienteuna soluzione multilingue e multivaluta per aprirti a livello internazionalele funzionalità avanzate del pacchetto Flessibile (Paybox System + Direct)una funzione di rimborso parziale o totale di un ordine a partire dal Back-Office PrestaShop]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[4.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[184.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611629-pprod/paybox.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/611629-pbig/paybox.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8204]]></id><name><![CDATA[facebookpsconnect]]></name><displayName><![CDATA[Facebook Connect + Paypal, Amazon, Google, Twitter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Login/Connessione]]></categoryName><description><![CDATA[Permettete ai vostri clienti di registrarsi e identificarsi facilmente tramite Facebook, Paypal Login, Amazon, Google e Twitter]]></description><author><![CDATA[Business Tech]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/login-connessione/8204-facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8204.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Permettete ai vostri clienti di registrarsi e identificarsi facilmente tramite Facebook, Paypal Login, Amazon, Google e Twitter. Potete anche permettere di registrare le azioni social tramite Facebook.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumentate il livello di conversione e le vendite del vostro negozio rendendo il più semplice e rapido possibile l'iscrizione e l'identificazione sul vostro sito.   SCOPRITE ANCHE, COMPLEMENTARI MODULI FACEBOOK  Facebook Social Plugins: http://addons.prestashop.com/it/social-networks-facebook-moduli-prestashop/5025-facebook-ps-essentials-facebook-like-twitter-etc.html  Facebook Shop Pro: http://addons.prestashop.com/it/social-networks-facebook-moduli-prestashop/1048-facebook-ps-shop-tab.html  Facebook Fan Coupon: http://addons.prestashop.com/it/8130-facebook-fan-coupon.html Questo modulo è realizzato da Business Tech, editore certificato da PrestaShop e vincitore dei PrestaShop Awards 2011 e 2014 nella categoria Miglior Modulo.  Avrete la certezza di acquistare un modulo di qualità e di utilizzare un servizio di supporto tecnico attivo ed efficace.]]></additional_description><tab><![CDATA[social_networks]]></tab><version><![CDATA[2.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.4.0.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766919-pprod/facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766919-pbig/facebook-connect-paypal-amazon-google-twitter.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8734]]></id><name><![CDATA[lgcookieslaw]]></name><displayName><![CDATA[Legge Europea sui Cookies (Avviso + Blocker del Cookie)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Legale]]></categoryName><description><![CDATA[Il solo modulo che ti permette di conformarti alla normativa europea e alla legge italiana sui cookie nota come “cookie law”]]></description><author><![CDATA[Línea Gráfica]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/legale/8734-legge-europea-sui-cookies-avviso-blocker-del-cookie.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8734.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il solo modulo che ti permette di conformarti alla normativa europea e alla legge italiana sui cookie nota come “cookie law”. Visualizza un banner di notifica e disattiva i cookie all'accesso dei visitatori fino a che non ottieni il loro consenso.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il nostro modulo è completamente conforme alla normativa europea e alla cookie law.  Conformità completa alla Cookie Law  Oltre a visualizzare un banner di notifica, questo è l'unico modulo che ti permette di bloccare i cookie all'accesso dei visitatori al tuo negozio.  Contrariamente ad altri moduli che fanno apparire solo un banner di notifica senza richiedere il consenso, lasciando i cookie installarsi sul computer dell'utente a sua insaputa, il nostro modulo è l'unico in grado di bloccare i cookie prima della richiesta del consenso.  Funzioni principali del moduloVisualizzazione di un banner di notifica per informare gli utenti sull'uso dei cookie e per richiedere il loro consensoDisattivazione dei moduli che utilizzano i cookie all'accesso degli utenti sul sito  poiché : "Quando gli utenti visitano un sito o utilizzano un'applicazione, essi devono essere informati e dare il proprio consenso prima dell'inserimento o della lettura dei cookie o di altri file traccianti" .Attivazione dei cookie dopo l'ottenimento del consenso o in caso di mantenimento della disattivazione, se l'utente rifiuta l'utilizzo di cookieCompleta personalizzazione del banner di notifica (colore, testo, link, font, posizione, modalità multilingue, trasparenza...)   Ottenimento del consenso   Il modulo include 2 modalità differenti di accettazione dei cookie, puoi scegliere tra:Accettazione mediante pulsante: l'utente deve cliccare sul pulsante "Accetto i cookie" nel banner di notifica per dare il proprio consenso. A partire dal momento in cui l'utente dà il proprio consenso, il banner di notifica sparisce e tutti i moduli che utilizzano i cookie si attiveranno e funzioneranno normalmente. Se invece l'utente non accetta i cookie i moduli disattivati resteranno inattivi. Ti consigliamo di utilizzare questa modalità per conformarti completamente alle direttive europee sull'uso dei cookie.Accettazione mediante navigazione con scomparsa del banner: il fatto di proseguire la navigazione sul sito viene considerato come un'accettazione dei cookie. Il banner di notifica appare sulla prima pagina sulla quale l'utente accede con un messaggio del tipo "Proseguendo la navigazione del sito si acconsente all'uso dei cookie". Quando l'utente decide di continuare a navigare sul sito e visita un'altra pagina del sito, il banner scompare e i moduli disattivati vengono attivati. Contenuto e personalizzazione del banner  Come raccomandato dalla cookie law, il modulo permette di personalizzare il messaggio che appare nel banner di notifica (al fine di informare sui cookie usati e sulla loro finalità) e di aggiungere nel banner un pulsante "Maggiori informazioni", che rimanda a una pagina CMS del tuo sito (per spiegare nei dettagli l'utilizzo dei cookie sul tuo sito)  Il banner di notifica è di tipo responsive e si adatta alla larghezza della finestra. Il modulo integra un editor Wysiwyg che permette di personalizzare completamente il contenuto del banner (font, colore, effetti, codice html...). Puoi anche scegliere dalla pagina di configurazione il colore dello sfondo del banner, la percentuale di opacità (trasparenza) e la sua posizione (in alto o in basso dello schermo). Inoltre il modulo è multilingue e rileva automaticamente tutte le lingue del tuo negozio, permettendoti di configurare un messaggio diverso a seconda della lingua.  Nota: il modulo è progettato per non visualizzare il banner di notifica quando i crawler dei motori di ricerca visitano il tuo sito al fine di non comprometterne la visibilità.  Disattivazione dei moduli  È l'unico modulo che ti permette di disattivare momentaneamente i moduli che utilizzano i cookie fino a che l'utente dà il proprio consenso. Questa funzione è essenziale poiché "Quando gli utenti visitano un sito o usano un'applicazione, questi devono essere informati e dare il proprio consenso prima dell'inserimento o della lettura dei cookie o di altri file traccianti"  Modalità multinegozio  Il modulo è compatibile con la modalità multinegozio e permette di visualizzare lo stesso banner di notifica su ognuno dei tuoi negozi, ma il consenso è comune a tutte le boutique. Se accetti l'uso dei cookie su uno dei tuoi negozi, il modulo considererà come accettati i cookie di tutti i tuoi negozi (da precisare nella tua Privacy policy) e il banner di notifica non verrà visualizzato quando visiterai gli altri tuoi negozi.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.4.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.7.0.0]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[29.99]]></EUR><USD><![CDATA[34.99]]></USD><GBP><![CDATA[25.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pprod/legge-europea-sui-cookies-avviso-blocker-del-cookie.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689395-pbig/legge-europea-sui-cookies-avviso-blocker-del-cookie.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[8741]]></id><name><![CDATA[dmulistecommandes]]></name><displayName><![CDATA[DMU Improved Order List]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Ordini]]></categoryName><description><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list]]></description><author><![CDATA[Dream Me Up]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/gestione-ordini/8741-dmu-improved-order-list.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/8741.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Save time on the processing of your orders! Avoid having to enter each order one after the other to get all the details. This module lets you know everything from your order list.]]></description_full><additional_description><![CDATA[The more orders you have to process, the more this module will save you time. As much by the fact that all information is available from the order list and because you will be able to change status in mass with this module.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.0.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[59.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/740079-pprod/dmu-improved-order-list.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/740079-pbig/dmu-improved-order-list.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[11345]]></id><name><![CDATA[pushoncart]]></name><displayName><![CDATA[Push on Cart]]></displayName><categoryName><![CDATA[Cross-selling & Product Bundle]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta facilmente il valore del tuo carrello medio offrendo ai tuoi clienti sconti personalizzati nel riepilogo del carrello!  ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/cross-selling-product-bundle/11345-push-on-cart.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/11345.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta facilmente il valore del tuo carrello medio offrendo ai tuoi clienti sconti personalizzati nel riepilogo del carrello!  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con il modulo Push on Cart:Aumenta facilmente il valore del carrello medio del tuo clienteSmaltisci i prodotti invendutiFai scoprire nuovi prodotti ai tuoi clienti per creare un'esigenza e assicurarti anche la loro fedeltàCrea una domanda di nuovi prodottiCapitalizza sugli acquisti d'impulsoMigliora la soddisfazione e la fedeltà del cliente con sconti personalizzati su prodotti selezionati Recensioni degli utenti Push on cart:  Commento postato il 27-06-2015  "Il vostro addon mi ha aiutato a ottenere più di mille dollari in vendite supplementari. Quando ho aggiornato il design e la versione del mio sito, il modulo è stato disattivato per un po'. Sono contento che sia di nuovo attivo. Grazie ancora!" M. Pak  Commento postato il 29-08-2014 21:55:04 "Un buon modulo, forse potrebbe essere utile avere un'offerta su un prodotto a caso" J. Sánchez*  Commento postato il 18-03-2014 07:31:35 ​"Ottimo!" T. Aarestrup  * Funzionalità aggiunta al modulo!]]></additional_description><tab><![CDATA[merchandizing]]></tab><version><![CDATA[2.3.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[89.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595049-pprod/push-on-cart.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/595049-pbig/push-on-cart.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[13654]]></id><name><![CDATA[hspointofsalepro]]></name><displayName><![CDATA[RockPOS Point of Sale (POS) pro]]></displayName><categoryName><![CDATA[Software POS]]></categoryName><description><![CDATA[Grazie a Point of Sale pro, ora puoi vendere i tuoi prodotti sia online che offline nei tuoi negozi / magazzini / mostre, fiere campionarie o via telefono / chat]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/software-pos/13654-rockpos-point-of-sale-pos-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/13654.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Grazie a Point of Sale pro, ora puoi vendere i tuoi prodotti sia online che offline nei tuoi negozi / magazzini / mostre, fiere campionarie o via telefono / chat. Tutte le transazioni sono collegate al tuo database cloud.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Vendi i tuoi prodotti ovunque e da qualsiasi luogo in pochi secondi.Accentra i dati, senza bisogno di tempo in più per raccogliere i tuoi ordini manuali.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.4.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/618511-pprod/rockpos-point-of-sale-pos-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/618511-pbig/rockpos-point-of-sale-pos-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16535]]></id><name><![CDATA[cartabandonmentpro]]></name><displayName><![CDATA[Sollecito di carrelli abbandonati]]></displayName><categoryName><![CDATA[Remarketing & Carrelli abbandonati]]></categoryName><description><![CDATA[Migliora il tasso di trasformazione di più del 15% grazie alle e-mail di sollecito di carrelli abbandonati, e proponi anche degli sconti per invogliare di più a convertire!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/remarketing-carrelli-abbandonati/16535-abandoned-cart-pro.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16535.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Migliora il tasso di trasformazione di più del 15% grazie alle e-mail di sollecito di carrelli abbandonati, e proponi anche degli sconti per invogliare di più a convertire!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Automatizza in pochi clic l'invio di un'e-mail di sollecito in seguito a un carrello abbandonato.Aggiungi facilmente uno sconto (o delle spese di spedizione gratuite) sul messaggio secondo l'importo del carrello per ottimizzare le tue conversioni.Massimizza le tue trasformazioni inviando 1, 2 o 3 solleciti quando vuoi, e nelle lingue che desideri. Approfitta di uno strumento intuitivo, configurabile molto facilmente e completamente personalizzabile con i colori del tuo negozio. Non perdere più i tuoi clienti esitanti! Crea molto rapidamente delle e-mail automatiche per sollecitare i carrelli che non si sono conclusi con un pagamento. Commenti: Postato il 30-08-2014 - ID ordine: ﻿#232568 «Il modulo migliore che ho acquistato su prestashop, semplice da installare e da utilizzare, il top del top!»]]></additional_description><tab><![CDATA[advertising_marketing]]></tab><version><![CDATA[1.7.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.5.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[119.99]]></EUR><USD><![CDATA[134.99]]></USD><GBP><![CDATA[94.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595057-pprod/abandoned-cart-pro.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595057-pbig/abandoned-cart-pro.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16770]]></id><name><![CDATA[pronesis_bancasella]]></name><displayName><![CDATA[Banca Sella Gestpay Advanced]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Modulo Gestpay Banca Sella. Unico a supportare la chiamata server to server garantendo la certezza di chiusura transazione. Con redirezione veloce al pagamento e supporto multi valuta. Supporta TLS 1]]></description><author><![CDATA[Pronesis SRL]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/16770-banca-sella-gestpay-advanced.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16770.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Modulo Gestpay Banca Sella. Unico a supportare la chiamata server to server garantendo la certezza di chiusura transazione. Con redirezione veloce al pagamento e supporto multi valuta. Supporta TLS 1.0. SUPPORTO GRATUITO PROBLEMI DI INSTALLAZIONE]]></description_full><additional_description><![CDATA[A differenza di altri moduli presenti, che chiudono il processo di ordine solo quando si rientra sul sito dalla pagina di pagamento, questo modulo supporta la chiamata server to server tra il server del merchant e quello della banca, garantendo la chiusura del processo di ordine nel 100% dei casi. Inoltre il passaggio alla pagina di pagamento è immediato e senza attese. Gestisce correttamente le transazioni multi valuta. Supporta TLS 1.0.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[2.1.4]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/582496-pprod/banca-sella-gestpay-advanced.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/582496-pbig/banca-sella-gestpay-advanced.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[16939]]></id><name><![CDATA[seoexpert]]></name><displayName><![CDATA[SEO EXPERT Indicizzazione]]></displayName><categoryName><![CDATA[SEO (Indicizzazione naturale)]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta il traffico entrando nella prima pagina dei risultati di ricerca]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/seo-indicizzazione-naturale/16939-seo-expert.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/16939.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta il traffico entrando nella prima pagina dei risultati di ricerca.  Il modulo Esperto SEO compila automaticamente i meta tag e i meta tag per social media per ottimizzare il tuo negozio online e garantire una maggiore visibilità nei motori di ricerca e sulle piattaforme di social media.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Crea automaticamente meta tag per risparmiare oltre 40 ore.  Con il modulo Esperto SEO:        Il tuo sito verrà visualizzato sulla prima pagina dei risultati nei motori di ricerca quali Google, Bing, Yahoo, Yandex, ecc.Incrementa le vendite con un maggiore traffico Web Migliora la visibilità del tuo negozio per ogni linguaAumenta le conversioni con traffico qualificatoMetti in risalto il tuo negozio con regole interamente personalizzate per le pagine relative a prodotti e categorieSfrutta Facebook e Twitter per acquisire un numero crescente di clientiOttimizza il tuo negozio online per i social media con titoli condivisi adattatiCogli l'occasione per acquistare il modulo al prezzo di lancio!]]></additional_description><tab><![CDATA[seo]]></tab><version><![CDATA[3.1.17]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[164.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pprod/seo-expert.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/595316-pbig/seo-expert.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[17452]]></id><name><![CDATA[giftcards]]></name><displayName><![CDATA[Buono Sconto]]></displayName><categoryName><![CDATA[Whishlist & Gift Card ]]></categoryName><description><![CDATA[Aumenta le tue vendite e ottieni più clienti proponendo loro la possibilità di offrire il regalo perfetto senza correre rischi grazie al modulo Buono Sconto sviluppato da PrestaShop! Pratiche e sempli]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/wishlist-gift-card/17452-buono-sconto.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/17452.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Aumenta le tue vendite e ottieni più clienti proponendo loro la possibilità di offrire il regalo perfetto senza correre rischi grazie al modulo Buono Sconto sviluppato da PrestaShop! Pratiche e semplici, le carte regalo si posizionano in cima alla classifica dei regali più gettonati!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Questa soluzione permette di offrire carte regalo di qualsiasi valore nel tuo negozio.  Ogni cliente può acquistare una carta regalo per dare la possibilità ad altri di visitare il tuo negozio e farvi acquisti.    Questo modulo ti permette di: Trovare nuovi clienti: i destinatari delle carte regalo rappresentano un mercato di nuovi potenziali clienti! Aumentare le tue vendite: i destinatari delle carte regalo spesso spendono più dell'importo pagato per la carta stessa. Incoraggiare clienti indecisi ad acquistare: se offri un semplice regalo, adatto a tutti i tipi di cliente, essi non esiteranno più.   Il mercato delle carte regalo dimostra un grande successo con i consumatori e la sua crescita annuale oscilla fra il 20 e il 40%.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.10]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[104.99]]></USD><GBP><![CDATA[69.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/597595-pprod/buono-sconto.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/597595-pbig/buono-sconto.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18016]]></id><name><![CDATA[supercheckout]]></name><displayName><![CDATA[Knowband - One Page Checkout, Social Login & Mailchimp]]></displayName><categoryName><![CDATA[Express Checkout]]></categoryName><description><![CDATA[Mobile responsive One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay. It can be used with any theme & any payment method]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/express-checkout/18016-knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18016.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Mobile responsive One Page Checkout with Facebook/Google+, MAILCHIMP and Ship2Pay. It can be used with any theme & any payment method.  It is also compatible with Mondial Relay like shipping methods which shows iframe or popup on selection.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Show/Hide any Fields: Decide which fields you want to display on our one page checkout module. Module has the functionality to show/hide fields like Company, VAT, Address title etc.  Customize buttons: Change our page buttons color to match them with your theme template by using color picker tool of our module admin panel. No coding knowledge is required.  Mailchimp: Send Customer email id directly to Mailchimp either when customer come out from email field or when he place order after selecting checkbox for newsletter subscription. If some customer logins via Google or Facebook button, even then his email will be sent to Mailchimp.  Change Shipping/Payment method name or image: Our checkout module allows admin to change shipping/payment methods name or image easily without any change in the code.  Make any field optional: There is an option using which admin can make any field optional or mandatory.  Sort address fields: Admin can also manage sorting of all address fields using drag and drop feature. Example: Phone number field can be placed just before First name etc.  Drag and Drop: Change position of all blocks using drag and drop features. You can also show payment method first and shipping method below.  Language Translation: Module also has the functionality to translate the module text in any language from admin panel.  Ship2pay: Using this feature admin can disable payment methods based upon customer shipping method selection.  Custom CSS and JS: There is an option in admin panel to add custom CSS and JS. Admin can use this feature to make desired changes without editing core files of module.  Custom HTML: This one page checkout module also has an option to add multiple custom HTML block at any place. Admin can promote any product, display any promotion OR provide any messages to our customers regarding deal, shipping or payment method information etc.  Testing mode: Module has a testing mode using which admins can test our module on their live site without affecting their ongoing business. If testing mode is enabled, all customers will go to default checkout of Prestashop and admin can test our module page using a URL which will be shown in our module's admin side.  FAQ tab: We understand value of your time and therefore we have added all basic queries related to our module in our admin panel so that you don't need to contact us for small issues/queries.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[3.0.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[89.99]]></EUR><USD><![CDATA[99.99]]></USD><GBP><![CDATA[79.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/749617-pprod/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/749617-pbig/knowband-one-page-checkout-social-login-mailchimp.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18656]]></id><name><![CDATA[jmarketplace]]></name><displayName><![CDATA[JA Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Creazione Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Crea il tuo mercato consentendo ai clienti di registrarsi come venditori di vendere i loro prodotti in cambio di una commissione]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/creazione-marketplace/18656-ja-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Crea il tuo mercato consentendo ai clienti di registrarsi come venditori di vendere i loro prodotti in cambio di una commissione.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Premio Best module di Spagna nel 2015 PrestaShop Awards  Questo modulo permette di integrare diversi negozi nella stessa piattaforma economica, ed, inoltre, è uno spazio comune di vendita in cui tutti i membri possono beneficiare della forza di vendita d'altri fornitori. Così, si può ottenere più visibilità e, quindi, un aumento tanto nel numero di clienti come nelle vendite potenziali.  L'integrazione intorno a una piattaforma comune di vendita è attualmente uno dei modi più efficaci per competere con grandi superfici tradizionali e con i grandi operatori d' eCommerce (Amazon, eBay, ecc), che stanno gradualmente esaurendo la capacità competitività e operativa delle piccole e medie imprese e dei  modelli di imprese che  operino singolarmente su Internet.  Con questo modulo potrà unire nel suo  mercato la forza dei diversi fornitori al fine di avere maggiore visibilità e più vendite.]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[3.4.7]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="PrestaShop&#39;s Favorite"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-selected.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/717058-pprod/ja-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/717058-pbig/ja-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18850]]></id><name><![CDATA[orderedit]]></name><displayName><![CDATA[Order Edit - Edit existing order]]></displayName><categoryName><![CDATA[Gestione Ordini]]></categoryName><description><![CDATA[With this module you ca modify and alter every existing order in your store, also after the purchase is completed]]></description><author><![CDATA[Silbersaiten]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/gestione-ordini/18850-order-edit-edit-existing-order.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18850.jpg]]></img><description_full><![CDATA[With this module you ca modify and alter every existing order in your store, also after the purchase is completed. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Articles information, shipping information, payments and discounts can be modified. Please refer to the screens, the video, the demoshop, or contact us directly in order to get more information on how the module works. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[administration]]></tab><version><![CDATA[1.2.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[49.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/644053-pprod/order-edit-edit-existing-order.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/644053-pbig/order-edit-edit-existing-order.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[18921]]></id><name><![CDATA[mailchimp]]></name><displayName><![CDATA[Newsletter Mailchimp 1.6]]></displayName><categoryName><![CDATA[Newsletter & SMS]]></categoryName><description><![CDATA[Gestisci facilmente le newsletter grazie al modulo Official Mailchimp che ti permette di creare, inviare e seguire le tue campagne dal back office PrestaShop! ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/newsletter-sms/18921-official-mailchimp-for-prestashop-16.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/18921.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Gestisci facilmente le newsletter grazie al modulo Official Mailchimp che ti permette di creare, inviare e seguire le tue campagne dal back office PrestaShop! ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie al modulo Official Mailchimp:Crea delle newsletter interamente personalizzabili che rispecchiano il tuo negozio;In un clic, programma le tue newsletter;Fidelizza i tuoi clienti importando le tue liste di iscritti tramite Mailchimp e informandoli sulle tue promozioni e su altre attualità;Aggiorna in qualsiasi momento la tua lista di iscritti con i nuovi clienti sulla tua boutique;Segmenta i destinatari per realizzare delle campagne più personalizzate (i clienti che hanno cliccato su una newsletter, ecc.);Segui le tue newsletter comodamente da dietro il tuo back office PrestaShop grazie a statistiche avanzate;Semplificati la vita: tutte le interfacce del modulo sono integralmente tradotte!MailChimp è già usato da più di 7 milioni di utenti, cosa aspetti a lanciarti?  ]]></additional_description><tab><![CDATA[emailing]]></tab><version><![CDATA[3.1.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[129.99]]></EUR><USD><![CDATA[144.99]]></USD><GBP><![CDATA[99.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/645020-pprod/official-mailchimp-for-prestashop-16.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/645020-pbig/official-mailchimp-for-prestashop-16.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19062]]></id><name><![CDATA[layerslider]]></name><displayName><![CDATA[Layer Slider - Responsive SlideShow]]></displayName><categoryName><![CDATA[Slider & Gallerie]]></categoryName><description><![CDATA[LayerSlider is a premium multi-purpose slider to create image galleries, content sliders, and mind-blowing slideshows with must-see effects]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/sliders/19062-layer-slider-responsive-slideshow.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19062.jpg]]></img><description_full><![CDATA[LayerSlider is a premium multi-purpose slider to create image galleries, content sliders, and mind-blowing slideshows with must-see effects. It uses cutting edge technologies to provide the smoothest experience that&rsquo;s possible. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Layer Slider comes with more than 200 preset 2D and 3D slide transitions. It has a beautiful and easy-to-use admin interface with supporting modern features like drag &#39;n&rsquo; drop WYSIWYG slider builder, real-time previews, timeline view, Google Fonts and transition builder for custom animations. It&rsquo;s device friendly by supporting responsive mode, multiple layouts, touch gestures on mobile devices, and uses techniques like lazy load and conditional script loading for optimal performance. You can add any content into sliders, including images, text, custom HTML, YouTube and Vimeo videos or HTML5 self-hosted multimedia contents. It&rsquo;s also SEO friendly by allowing you to build semantic markup with custom attributes that search engines can index easily. LayerSlider comes with 13 built-in skins, and it hastons of options to entirely customize the appearance and behavior of your sliders at the smallest detail.]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[5.1.5]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pprod/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/726345-pbig/layer-slider-responsive-slideshow.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19431]]></id><name><![CDATA[prestanotifypro]]></name><displayName><![CDATA[Pop Promo (Popup)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Raddoppia l'efficacia delle tue promozioni!  Con questa finestra pop-in configurabile in meno di un minuto, attirerai subito l'attenzione dei tuoi visitatori su quello che desideri e realizzerai con s]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pop-in-pop-up/19431-pop-promo.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19431.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Raddoppia l'efficacia delle tue promozioni!  Con questa finestra pop-in configurabile in meno di un minuto, attirerai subito l'attenzione dei tuoi visitatori su quello che desideri e realizzerai con successo promozioni, saldi e vendite flash.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumento delle conversioni: più vendite, più iscrizioni alla newsletter…Maggiore visibilità per nuovi prodottiFacile gestione di promozioni per smaltire le scorteConfigurazione in un minuto]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[29.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/663202-pprod/pop-promo.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/663202-pbig/pop-promo.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19554]]></id><name><![CDATA[prestastripe]]></name><displayName><![CDATA[Official Stripe for PrestaShop]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Accetta i pagamenti con carta di credito sul tuo negozio on-line da clienti in tutto il mondo grazie al modulo di pagamento Stripe di PrestaShop!  Questa soluzione di pagamento, chiara e ottimizzata, ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/19554-official-stripe-for-prestashop.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19554.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Accetta i pagamenti con carta di credito sul tuo negozio on-line da clienti in tutto il mondo grazie al modulo di pagamento Stripe di PrestaShop!  Questa soluzione di pagamento, chiara e ottimizzata, ti consente di accettare istantaneamente le transazioni con carte di credito dal back-office, garantendo al contempo un livello di sicurezza eccezionale.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Miglioramento del tuo tasso di conversione potendo accettare il pagamento con carta di credito direttamente sul tuo negozio, in modo semplice e veloceConfigurazione facile del modulo Stripe sul tuo negozio on-linePossibilità di effettuare i rimborsi direttamente dal back-office del tuo negozioAgevolazione delle vendite internazionali grazie all'accettazione dei pagamenti in numerose valuteTariffazione semplice e onesta, proporzionale alle tue entrate (nessun canone mensile, niente spese nascoste o costi di rimborso)]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.1.5]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[149.99]]></EUR><USD><![CDATA[169.99]]></USD><GBP><![CDATA[114.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/667929-pprod/official-stripe-for-prestashop.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/667929-pbig/official-stripe-for-prestashop.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[19927]]></id><name><![CDATA[quotation]]></name><displayName><![CDATA[Online Quotation]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preventivi]]></categoryName><description><![CDATA[Allow customers to ask for a quote in your online shop! With the Online quotation module, create a made-to-measure form so your customers can ask for an estimate for the products they are interested i]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/preventivi/19927-online-quotation.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/19927.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Allow customers to ask for a quote in your online shop! With the Online quotation module, create a made-to-measure form so your customers can ask for an estimate for the products they are interested in and you pick up all the information you needed to create an estimate.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Increase the conversion rate of your shop by making an attractive offer by estimateIncrease the average shopping cart by encouraging your customers to buy more products they hadn&rsquo;t planned toAllow your customers to order items they are interested in&nbsp;using offers by estimateOptimise your shop&rsquo;s reassurance and customer satisfaction by advising your customers using estimates&nbsp; Make a personalised study and follow-up of every estimate request you receive. Send your proposal to your customer, who can turn the estimate into an order with a single click. &nbsp; Our tip: A few days after sending the estimate, send a reminder e-mail using the &ldquo;Abandoned Cart Reminder Pro&rdquo; module&nbsp; &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.22]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[199.99]]></USD><GBP><![CDATA[154.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/676340-pprod/online-quotation.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/676340-pbig/online-quotation.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20197]]></id><name><![CDATA[payboxessential]]></name><displayName><![CDATA[Paybox Essentiel (1.5 - 1.6)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Offer an easy and secure card payment option with our Essentiel&nbsp;Paybox module!]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/20197-paybox-essentiel-16-15.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20197.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Offer an easy and secure card payment option with our Essentiel&nbsp;Paybox module!]]></description_full><additional_description><![CDATA[This leader card payment solution flows of more than&nbsp;27,000 merchants, and&nbsp;120&nbsp;million transactions&nbsp;each year&nbsp;will allow you to offer a range of services&nbsp;provided in Essentiel&nbsp;PayBox, such as:Payment in multiple stages&nbsp;from the shopping cart amount&nbsp;you configureImmediate or deferred debit Security that is adapted to your store&#39;s needs: 3D Secure system matched to the total order valueA multilingual, multicurrency solution that will help you grow internationally]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.3.1]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/689785-pprod/paybox-essentiel-16-15.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/689785-pbig/paybox-essentiel-16-15.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20215]]></id><name><![CDATA[trovaprezzi]]></name><displayName><![CDATA[Trovaprezzi - Export + Filtri]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparatori di prezzi]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo permette di generare il proprio datafeed per il comparatore di ricerca Trovaprezzi]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/comparatori-prezzi/20215-trovaprezzi-export-filtri.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20215.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo permette di generare il proprio datafeed per il comparatore di ricerca Trovaprezzi.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Oltre ad una semplice esportazione dei prodotti avrai la possibilità di impostare vari filtri per ottimizzare il tuo investimento. La completezza del modulo permetterà di evitare la dispersione del budget pubblicizzando solo prodotti con un soddisfacente ritorno sull'investimento.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.2.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[54.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/690339-pprod/trovaprezzi-export-filtri.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/690339-pbig/trovaprezzi-export-filtri.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20231]]></id><name><![CDATA[glscarrier]]></name><displayName><![CDATA[GLS - Spedizioni e invio tracking automatici]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Esporta velocemente gli ordini al servizio GLS Web Labeling e riduci al minimo la gestione delle spedizioni]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/corrieri/20231-gls-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20231.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Esporta velocemente gli ordini al servizio GLS Web Labeling e riduci al minimo la gestione delle spedizioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie a questo modulo sarà possibile esportare velocemente gli ordini filtrandoli per data e id ordine. Integrata anche la funzione di invio automatico del tracking ai propri clienti grazie all'impostazione di un cron interno.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[199.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/690708-pprod/gls-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/690708-pbig/gls-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20239]]></id><name><![CDATA[sdainvioweb]]></name><displayName><![CDATA[SDA InvioWeb - Spedizioni rapide]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/corrieri/20239-sda-invioweb-spedizioni-rapide.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20239.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare. Con una semplice esportazione di un file compilato esattamente come richiesto da SDA potrai gestire tutte le spedizioni in pochissimi click!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Con INVIOWEB è possibile produrre le lettere di vettura mediante l’importazione di un file di anagrafica o selezionando i destinatari direttamente da quelli associati al proprio gruppo di utenza. La stampa delle LdV, oltre che su carta comune in formato A4, è possibile anche su etichette adesive.   Tutta la fase di consultazione si effettua via browser dal proprio account SDAWEB.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[199.99]]></USD><GBP><![CDATA[129.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/690917-pprod/sda-invioweb-spedizioni-rapide.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/690917-pbig/sda-invioweb-spedizioni-rapide.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20240]]></id><name><![CDATA[sdacarrier]]></name><displayName><![CDATA[SDA InvioEasy - Spedizioni rapide]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/corrieri/20240-sda-invioeasy-spedizioni-rapide.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20240.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Veloce, pratico e facile da usare. Con pochissimi click gli ordini vengono inviati a SDA (necessario il servizio InvioEasy attivo) completi di tutte le informazioni per velocizzare al massimo la gestione delle spedizioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[La soluzione ideale per gestire in automatico anche il reso  INVIOEASY, il servizio pensato per chi opera nel mercato dell’e-commerce, specifico per la gestione dei resi. Assicurare una gestione del reso facile e veloce può influire molto sull’affidabilità del tuo sito e sulle recensioni che ne faranno i tuoi Clienti. Inoltre può essere determinante per la scelta del sito dove acquistare e favorisce acquisti ripetuti contribuendo alla fidelizzazione dei Clienti. Con INVIOEASY sarà SDA ad occuparsi interamente del processo di reso, facilitandoti la gestione ed il controllo, dalla prenotazione del ritiro alla produzione della documentazione di trasporto, fino all’informazione inviata ai tuoi Clienti con tutti i dettagli per il ritiro della merce.   Scopri maggiori dettagli contattando il tuo referente SDA]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[224.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/690926-pprod/sda-invioeasy-spedizioni-rapide.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/690926-pbig/sda-invioeasy-spedizioni-rapide.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20259]]></id><name><![CDATA[bitcoinpayment]]></name><displayName><![CDATA[Coinbase Payment (Bitcoin)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Altri Metodi di Pagamento]]></categoryName><description><![CDATA[Use the Coinbase payment module to give your customers the possibility of paying for their purchases in your store with Bitcoin!  This module uses the API from Coinbase, a globally recognized Bitcoin ]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/altri-metodi-pagamento/20259-coinbase-payment.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20259.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Use the Coinbase payment module to give your customers the possibility of paying for their purchases in your store with Bitcoin!  This module uses the API from Coinbase, a globally recognized Bitcoin wallet. Using Bitcoin has never been this easy and secure.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Extend your customer base internationally by accepting Bitcoin payments from around the world.Payments from your customers are quickly and directly deposited into the Coinbase wallet of your choice.You don&#39;t have to do any conversions: the module automatically converts prices into Bitcoin.&nbsp; Note: The Coinbase service is available in 25 countries, especially in Europe and the United States.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/691585-pprod/coinbase-payment.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/691585-pbig/coinbase-payment.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20301]]></id><name><![CDATA[optimalpayment]]></name><displayName><![CDATA[Optimal Payments]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Optimal Payments makes several million transactions each day with Secure and speedy]]></description><author><![CDATA[Zedrox]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/20301-optimal-payments.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20301.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Optimal Payments makes several million transactions each day with Secure and speedy. It supports all major forms of credit card transactions including Visa &reg;, MasterCard &reg;, American Express &reg;, Discover &reg;, Diners Club &reg; and JCB &reg;. &nbsp;]]></description_full><additional_description><![CDATA[Optimal Payments basic principle is to provide secure payments.As an internationally-oriented Payment Service Provider Optimal Payments Payments has a lot to offer. Why choose Optimal Payments Payment gateway: 1)Quick and easy to use plugin 2)Safe and reliable payment system 3)Wide offering of payment options 4)Real-time status of payments 5)Accept real time payment without leaving your website. &nbsp;]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.6.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[49.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/692431-pprod/optimal-payments.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/692431-pbig/optimal-payments.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20383]]></id><name><![CDATA[tntservice]]></name><displayName><![CDATA[TNT Italia]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[TNT Italia è il modulo ufficiale di TNT per usufruire dei servizi del myTNT Italia e TNT Connect direttamente dal back office di Prestashop]]></description><author><![CDATA[Tembo]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/corrieri/20383-tnt-italia.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20383.jpg]]></img><description_full><![CDATA[TNT Italia è il modulo ufficiale di TNT per usufruire dei servizi del myTNT Italia e TNT Connect direttamente dal back office di Prestashop]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il modulo implementa le funzionalità di spedizione (Shipping), Tracking e Booking (prenotazione ritiri) inclusi nel servizio myTNT. Per poter utilizzare il modulo è necessario possedere un account TNT valido. Se non ne possedete uno potete rivolgervi direttamente a TNT per l'attivazione.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[114.99]]></USD><GBP><![CDATA[74.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/703023-pprod/tnt-italia.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/703023-pbig/tnt-italia.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20529]]></id><name><![CDATA[brtcarrier]]></name><displayName><![CDATA[Bartolini - Spedizioni e invio tracking automatici]]></displayName><categoryName><![CDATA[Corrieri]]></categoryName><description><![CDATA[Esporta velocemente gli ordini al servizio EasySped Web di Bartolini e riduci al minimo la gestione delle spedizioni]]></description><author><![CDATA[Cippest]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/corrieri/20529-bartolini-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20529.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Esporta velocemente gli ordini al servizio EasySped Web di Bartolini e riduci al minimo la gestione delle spedizioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Grazie a questo modulo sarà possibile esportare velocemente gli ordini filtrandoli per data e id ordine. Integrata anche la funzione di invio automatico del tracking ai propri clienti grazie all'impostazione di un cron interno e il cambio di stato in consegnato ad avvenuta consegna.]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.1.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[179.99]]></EUR><USD><![CDATA[204.99]]></USD><GBP><![CDATA[134.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/704060-pprod/bartolini-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/704060-pbig/bartolini-spedizioni-e-invio-tracking-automatici.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20608]]></id><name><![CDATA[postfinance]]></name><displayName><![CDATA[PostFinance]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Il modulo PostFinance Payment per PrestaShop ti consente di integrare facilmente i pagamenti nel tuo negozio. Approfitta di un canale di pagamento rapido e sicuro per gli acquisti online]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/20608-postfinance.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20608.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il modulo PostFinance Payment per PrestaShop ti consente di integrare facilmente i pagamenti nel tuo negozio. Approfitta di un canale di pagamento rapido e sicuro per gli acquisti online.]]></description_full><additional_description><![CDATA[PostFinance è una delle principali istituzioni finanziare della Svizzera. Grazie a questo modulo, raggiungi fino a 3 milioni di clienti PostFinance. Inoltre, puoi: Aumentare le vendite offrendo ai tuoi clienti svariati metodi di pagamento sul tuo negozio onlineOffrire numerosi metodi di pagamento diffusi in Svizzera, come PostFinance Card e PostFinance e-finance.Espandere la tua clientela internazionale consentendo ai tuoi clienti di pagare in valute e lingue diverse oltre che utilizzando altre carte di credito internazionali ampiamente diffuse.Automatizzare l'elaborazione delle transazioni e usufruire di un eccezionale livello di sicurezzaPersonalizzare la pagina di pagamento con il nome del tuo negozio e la sua identità grafica]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[144.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/708305-pprod/postfinance.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/708305-pbig/postfinance.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20656]]></id><name><![CDATA[inmotion]]></name><displayName><![CDATA[Inmotion]]></displayName><categoryName><![CDATA[Guida]]></categoryName><description><![CDATA[InMotion Hosting è un fornitore di servizi di web hosting che offre soluzioni scalabili per tutte le necessità del vostro sito]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/guida/20656-inmotion.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20656.jpg]]></img><description_full><![CDATA[InMotion Hosting è un fornitore di servizi di web hosting che offre soluzioni scalabili per tutte le necessità del vostro sito. Con assistenza basata negli USA 24 ore su 24, 7 giorni su 7 e auto installazioni di PrestaShop, InMotion offre soluzioni dedicate, condivise e VPS. Certificazione 3 stelle da CNET e valutazione A+ da BBB.]]></description_full><additional_description><![CDATA[A noi di InMotion Hosting piace PrestaShop! Offriamo servizi di web hosting professionale dal 2001 con soluzioni a livello commerciale, dedicate, condivise e VPS, per praticamente ogni applicazione. Con centinaia di articoli e tutorial su PrestaShop, InMotion Hosting offre un centro di formazione dedicato a PrestaShop, il cui obiettivo è offrire agli utenti una risorsa per l'installazione e la personalizzazione di PrestaShop e la nostra piattaforma hosting. Il nostro personale di assistenza interno è formato a livello professionale per gestire adeguatamente tutte le domande e tutti i dubbi su PrestaShop. A InMotion è stato accreditato il titolo di fornitore di Hosting certificato 3 stelle già nel 2003, e ha ricevuto una valutazione A+ dal Better Business Bureau. In quanto fornitore raccomandato di hosting PrestaShop, offriamo installazioni con 1-clic con Softaculous. I clienti PrestaShop ricevono uno sconto del 30% e domini GRATIS!]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20659]]></id><name><![CDATA[webhostinghub]]></name><displayName><![CDATA[WebHostingHub]]></displayName><categoryName><![CDATA[Guida]]></categoryName><description><![CDATA[WebHosting Hub offre il modo più semplice per lanciare online il vostro sito web o sito ecommerce, ad una frazione del prezzo praticato da altri fornitori]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/guida/20659-webhostinghub.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20659.jpg]]></img><description_full><![CDATA[WebHosting Hub offre il modo più semplice per lanciare online il vostro sito web o sito ecommerce, ad una frazione del prezzo praticato da altri fornitori. Con un'assistenza basata negli USA, 24 ore su 24, 7 giorni su 7, 365 giorni all'anno, risorse illimitate e installazioni con 1-clic di PrestaShop, WebHosting Hub vi permette di essere online e completamente operativi in pochi minuti!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Che siate principianti o web master esperti, WebHostingHub offre una soluzione per tutti. Con un gran numero di strumenti e risorse, oltre a un'assistenza basata negli USA, 24 ore su 24, 7 giorni su 7, WebHostingHub vi permette di lanciare il vostro sito web velocemente ed efficacemente senza ore di programmazione e coding.  Offriamo inoltre un ricco canale formativo, comprensivo di numerosi tutorial e risorse di riferimento PrestaShop per tutti.  Scoprite subito perché WebHostingHub è una delle migliori soluzioni di web hosting.]]></additional_description><tab><![CDATA[]]></tab><version><![CDATA[]]></version><price><EUR><![CDATA[0]]></EUR><USD><![CDATA[0]]></USD><GBP><![CDATA[0]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges></module><module><id><![CDATA[20844]]></id><name><![CDATA[productlabel]]></name><displayName><![CDATA[Product Label]]></displayName><categoryName><![CDATA[Badge & Loghi]]></categoryName><description><![CDATA[Personalizza il tuo sito e rendi i tuoi prodotti più visibili e attraenti con etichette accattivanti!   Il modulo Product Label di PrestaShop è ideale per catturare l'attenzione dei tuoi clienti dando]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/badge-loghi/20844-product-label.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20844.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Personalizza il tuo sito e rendi i tuoi prodotti più visibili e attraenti con etichette accattivanti!   Il modulo Product Label di PrestaShop è ideale per catturare l'attenzione dei tuoi clienti dando visibilità ai prodotti in promozione, alle novità e agli articoli più venduti del tuo catalogo.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Adatta il messaggio e le icone delle etichette in base al tipo di operazione commerciale desiderataComunica ai clienti quali prodotti sono in promozione e le novità del catalogoConsente di mettere prodotti in primo piano Incrementa il tasso di conversione grazie alla maggiore visibilità dei prodotti chiave]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/715640-pprod/product-label.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/715640-pbig/product-label.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[20881]]></id><name><![CDATA[export2topnegozi]]></name><displayName><![CDATA[Esporta per Topnegozi.it con filtri avanzati]]></displayName><categoryName><![CDATA[Comparatori di prezzi]]></categoryName><description><![CDATA[Topnegozi.it nasce nel 2007 come portale interamente dedicato allo shopping online con oltre 7000 negozi e più di 3000 codici sconto del settore della moda, casa, hi-tech, sport, bellezza e hobby]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/comparatori-prezzi/20881-esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/20881.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Topnegozi.it nasce nel 2007 come portale interamente dedicato allo shopping online con oltre 7000 negozi e più di 3000 codici sconto del settore della moda, casa, hi-tech, sport, bellezza e hobby. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Aumenta il tuo tasso di conversione e i tuoi guadagniAumenta il tuo traffico verso il tuo negozioAumenta la visibilità del tuo sito e dei tuoi prodottiGrazie ai vari filtri potrai scegliere con precisione quali prodotto esportare e per ottimizzare il tuo investimento, evitando la dispersione del budget e massimizzando il ritorno sull'investimento.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[smart_shopping]]></tab><version><![CDATA[1.3.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/719621-pprod/esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/719621-pbig/esporta-per-topnegoziit-con-filtri-avanzati.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21273]]></id><name><![CDATA[pqeasypost]]></name><displayName><![CDATA[Easy Post Pro (DHL, GLS, DPD, Colissimo, RoyalMail etc)]]></displayName><categoryName><![CDATA[Preparazione & Spedizione]]></categoryName><description><![CDATA[Questo modulo permette di significaly aumentare la velocità del vostro processo di spedizione integrando EasyPost]]></description><author><![CDATA[ProQuality]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/preparazione-spedizione/21273-easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21273.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Questo modulo permette di significaly aumentare la velocità del vostro processo di spedizione integrando EasyPost.com API (Application Programming Interface) in PrestaShop e stampare il vostro trasporto etichette facile e veloce.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Sappiamo tutti che, al fine di eseguire un business di successo è necessario ottimizzare e automatizzare il più possibile, questo modulo permette di fare che aumentando il processo di spedizione del 70%.  Pensate a quanto tempo ci vuole per ricevere un ordine dai vostri clienti, processo l'ordine aggiungendo i prodotti al pacchetto, quindi collegare al software portante di trasporto e manualmente inserire le informazioni sui clienti, informazioni pacchi e indirizzo di consegna per l'ordine, per ogni ordine alla volta. Questo richiede molto tempo e `s molto facile commettere errori, perché hai un sacco di dati da elaborare.  Con questo modulo tutto questo viene fatto automaticamente tramite l'API (Application Programming Interface) che collega la sezione ordini prestashop con il vettore e immediatamente invia le informazioni al vettore, quindi stampa l'etichetta di spedizione, che è il tirati al pacchetto. Il modulo supporta i vettori più importanti del mondo.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[shipping_logistics]]></tab><version><![CDATA[1.5.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.0]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/726515-pprod/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/726515-pbig/easy-post-pro-dhl-gls-dpd-colissimo-royalmail-etc.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21278]]></id><name><![CDATA[popnewsletter]]></name><displayName><![CDATA[Popup Newsletter]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Il modo più efficace per rimanere in contatto con i tuoi clienti! Newsletter PopUp crea una finestra con cui si invitano i visitatori a iscriversi alla tua newsletter]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pop-in-pop-up/21278-pop-newsletter-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21278.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il modo più efficace per rimanere in contatto con i tuoi clienti! Newsletter PopUp crea una finestra con cui si invitano i visitatori a iscriversi alla tua newsletter. Grazie a questo pop-in dall'aspetto professionale e completamente personalizzabile, puoi attirare nuovi abbonati e fidelizzarli con uno sconto sul loro prossimo acquisto.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Newsletter PopUp ti consente di mostrare un pop-in ai tuoi visitatori quando arrivano sul tuo negozio. Trasforma i visitatori in abbonati!  Migliora il tasso di abbonamento per il tuo negozio:  I pop-up sono efficaci nell'attirare l'attenzione dei visitatori: ricevono infatti più clic rispetto a slider, banner o pannelli di accesso presenti nel footer (i quali offrono un tasso di conversione di appena lo 0,05%). L'utilizzo di questo strumento offre risultati comprovati, con un incremento del tasso di abbonamento compreso tra il 20% e il 100%.   Trasforma i tuoi abbonati in clienti fedeli: Per ringraziarli di essersi abbonati, offri loro un buono sconto da utilizzare per il prossimo acquisto nel tuo negozio.   Offri un'esperienza utente impeccabile: Simili ai pop-up ma con un'esperienza utente potenziata, i pop-in si integrano perfettamente con la pagina in cui appaiono. Il modulo Newsletter PopUp implementa le buone prassi consigliate per questo metodo pubblicitario:Effetto LightboxPossibilità di chiudere la finestra del modulo con un semplice clic all'esterno del pop-in o premendo il pulsante con la "X" presente nell'angolo in alto a destra.Possibilità di specificare quando si attiva il pop-in. Ciò consente al visitatore di familiarizzare con il tuo sito prima di vedere il pop-in.Una volta che il visitatore chiude il pop-in, questo non viene più visualizzato.Adattabile a tutti i tipi di negozio, non richiede competenze di programmazione o graphic design.    Migliora i risultati dalle tue newsletter ampliando la tua base di contatti: Grazie al modulo opzionale di abbonamento alla newsletter, puoi analizzare e classificare i tuoi abbonati in modo più efficace. Il modulo Newsletter PopUp ti consente inoltre di inviare un'e-mail di conferma all'indirizzo e-mail fornito dall'abbonato per evitare che la tua newsletter venga inviata a un indirizzo errato.  ]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.2.6]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[59.99]]></EUR><USD><![CDATA[69.99]]></USD><GBP><![CDATA[44.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/722395-pprod/pop-newsletter-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/722395-pbig/pop-newsletter-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21510]]></id><name><![CDATA[popexit]]></name><displayName><![CDATA[Pop Exit - Retargeting onsite Popup]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pop-in & Pop-up]]></categoryName><description><![CDATA[Fa comparire un pop-up non appena i visitatori si apprestano a lasciare il sito, invitandoli a completare l'ordine]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pop-in-pop-up/21510-pop-exit-rettargeting-onsite-popup.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21510.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Fa comparire un pop-up non appena i visitatori si apprestano a lasciare il sito, invitandoli a completare l'ordine. Grazie al modulo Pop Exit, è possibile recuperare il 25% dei visitatori che si apprestano a lasciare il sito, proponendo loro uno sconto temporaneo (o permanente) molto interessante.]]></description_full><additional_description><![CDATA[ Riduzione dei carrelli abbandonati intercettando i visitatori non appena si apprestano a lasciare il sito e incitandoli a finalizzare i propri acquisti;Miglioramento del tasso di conversione del tuo negozio proponendo ai visitatori uno sconto interessante da non lasciarsi sfuggire;Creazione di uno strumento di retargeting on-site efficace e attraente in meno di 5 minuti grazie a design professionali e alla semplicità di configurazione del modulo.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.0.22]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[69.99]]></EUR><USD><![CDATA[79.99]]></USD><GBP><![CDATA[54.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/727469-pprod/pop-exit-rettargeting-onsite-popup.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/727469-pbig/pop-exit-rettargeting-onsite-popup.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21816]]></id><name><![CDATA[expertaccountsconnector]]></name><displayName><![CDATA[Connector for Retail ERP ExpertAccounts.com​]]></displayName><categoryName><![CDATA[Integrazione (CRM, ERP...)]]></categoryName><description><![CDATA[For growing retailers  Ideal for retail chains offering online shoping; suitable to any ecommerce.  Saves salary costs of 2 - 3 persons, minimum, every year]]></description><author><![CDATA[Community developer]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/integrazione-crm-erp/21816-connector-for-retail-erp-expertaccountscom.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21816.jpg]]></img><description_full><![CDATA[For growing retailers  Ideal for retail chains offering online shoping; suitable to any ecommerce.  Saves salary costs of 2 - 3 persons, minimum, every year.  Accounting integrated for Romania, Italy, Malaysia, Singapore, Indonesia + new countries.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Would you optimize your PrestaShop as a brilliant ecommerce solution or put extra load on the server to upbuild-it up as a retail ERP ? Choose PrestaShop and for ERP-related tasks let ExpertAccounts.com manage the retail.Grow further and add physical locations, all functions are built-in; just activate and configure them in the same day. Use the module with any PrestaShop installation : PrestaShop Cloud or PrestaShop Download.&nbsp;The ERP is offered in 3 hosting variants:&nbsp;public cloud - lowest cost, most popular&nbsp;(ex. Gmail)private cloud -&nbsp;your-only cloud, hosted in&nbsp;our datacenterprivate hosting - hosted on&nbsp;your IT infrastructureEx. public cloud client : supermarket, 40,000 products, millions of records.www.ExpertAccounsts.com account types:FREE Demo URL: unlimited time valability, read-only mode, English languagehttps://my.expert-accounts.com/user: demopass: demoprofile:&nbsp;Demo Retail &amp; Trading (configured for retail and distribution / trading type of companies) FREE Full working version,&nbsp;no credit card required&nbsp;45 days FREE with coupon code prestashop30 days FREE&nbsp;without&nbsp;coupon&nbsp;codePrestaShop integrates with&nbsp;All-In-One Cloud Retail ERP&nbsp;and get the&nbsp;best value for money&nbsp;from a ERP. Efficient&nbsp;+&nbsp;effective + low costs Outsourcing mindset:Access password-based, when employee / contractor leaves, all the work remains inside the system, nothing gets lost.Externalize for lower costs (&nbsp;location independent ) Order Management, Supplier Management,&nbsp;Customer Service, Controlling,&nbsp;Accounting, eso.&nbsp;Business processes implemented]]></additional_description><tab><![CDATA[export]]></tab><version><![CDATA[1.3.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/735891-pprod/connector-for-retail-erp-expertaccountscom.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/735891-pbig/connector-for-retail-erp-expertaccountscom.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[21860]]></id><name><![CDATA[adyen]]></name><displayName><![CDATA[Adyen Payment]]></displayName><categoryName><![CDATA[Pagamento con Carta di Credito o Wallet]]></categoryName><description><![CDATA[Accetta pagamenti on-line in tutto il mondo ed espandi le tue vendite all'estero grazie alla soluzione di pagamento completa di Adyen, l’azienda leader nel settore delle tecnologie per i pagamenti int]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/pagamento-carta-credito-wallet/21860-adyen-payment.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/21860.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Accetta pagamenti on-line in tutto il mondo ed espandi le tue vendite all'estero grazie alla soluzione di pagamento completa di Adyen, l’azienda leader nel settore delle tecnologie per i pagamenti internazionali.    Non esiste soluzione più semplice per accettare i pagamenti sul tuo negozio: grazie a questo modulo i tuoi clienti vengono reindirizzati verso la pagina di pagamento di Adyen, affidabile, sicura e personalizzata in base alle tue esigenze, per finalizzare i loro acquisti. ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Approfitta dell'esperienza di Adyen nell'ambito dei pagamenti locali utilizzati nella maggior parte dei mercati di e-commerce sviluppati ed emergenti, e potrai così espandere più facilmente la tua attività all'estero. Accettando sul tuo negozio la maggior parte dei mezzi di pagamento locali e internazionali in un'ampia gamma di valute di transazione, raggiungerai facilmente nuovi segmenti di consumatori e aumenterai i tuoi guadagni. Adatta la soluzione alle tue esigenze e personalizza la pagina di pagamento con i colori e il logo del tuo negozio. Approfitta dell'innovazione continua che Adyen mette a tua disposizione per offrirti massimo controllo, flessibilità e le soluzioni di pagamento locali preferite dai tuoi clienti. Ottimizza il tuo tasso di conversione e riduci i costi grazie a questa soluzione pronta all'uso.]]></additional_description><tab><![CDATA[payments_gateways]]></tab><version><![CDATA[1.0.3]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[199.99]]></EUR><USD><![CDATA[219.99]]></USD><GBP><![CDATA[169.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/733505-pprod/adyen-payment.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/733505-pbig/adyen-payment.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22165]]></id><name><![CDATA[productslider]]></name><displayName><![CDATA[Product Slider]]></displayName><categoryName><![CDATA[Slider & Gallerie]]></categoryName><description><![CDATA[Con il modulo Product Slider sviluppato da PrestaShop, punta sull'eleganza, la chiarezza e la semplicità per le immagini dei tuoi prodotti!  Nell'e-commerce, la vista sostituisce il tatto]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/sliders/22165-product-slider.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/22165.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con il modulo Product Slider sviluppato da PrestaShop, punta sull'eleganza, la chiarezza e la semplicità per le immagini dei tuoi prodotti!  Nell'e-commerce, la vista sostituisce il tatto. Crea quindi un forte impatto visivo sul tuo sito presentando tutte le foto dei tuoi prodotti in uno slider di design ed esteticamente gradevole che agevola le conversioni.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Crea un forte impatto visivo e rendi il tuo sito più moderno ed esteticamente gradevoleMigliora la presentazione e la messa in evidenza delle immagini sulle tue pagine dei prodotti e incoraggia i clienti a visualizzare tutte le immagini proposte per ogni prodottoAumenta così il tasso di conversione dei tuoi prodotti ]]></additional_description><tab><![CDATA[slideshows]]></tab><version><![CDATA[1.0.0]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[49.99]]></EUR><USD><![CDATA[59.99]]></USD><GBP><![CDATA[39.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pprod/product-slider.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/742057-pbig/product-slider.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22453]]></id><name><![CDATA[fastbay1]]></name><displayName><![CDATA[Fastbay - sincronizzazione con eBay Marketplace ]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[FASTBAY è la soluzione professionale per sincronizzare i prodotti del tuo Prestashop con il tuo negozio eBay]]></description><author><![CDATA[Prestalia]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/marketplace/22453-fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/22453.jpg]]></img><description_full><![CDATA[FASTBAY è la soluzione professionale per sincronizzare i prodotti del tuo Prestashop con il tuo negozio eBay.  ]]></description_full><additional_description><![CDATA[Velocità - Il modulo sincronizza 1000 prodotti al minuto con il vostro account eBay Aggiornamenti - Il modulo è sempre in linea con le regole eBay Funzionalità - Sono presenti tutte le funzioni necessarie ad un venditore professionale eBay Assistenza - Sul modulo offriamo assistenza professionale e giornaliera]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[5.3.8]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.6.2]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[249.99]]></EUR><USD><![CDATA[279.99]]></USD><GBP><![CDATA[209.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/748180-pprod/fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/748180-pbig/fastbay-sincronizzazione-con-ebay-marketplace.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[22666]]></id><name><![CDATA[onlinechat]]></name><displayName><![CDATA[Online Chat]]></displayName><categoryName><![CDATA[Supporto & Chat online]]></categoryName><description><![CDATA[Con il modulo Online Chat, sviluppato da PrestaShop, puoi conversare con i tuoi clienti tramite un’apposita  chat online]]></description><author><![CDATA[PrestaShop]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/supporto-chat-online/22666-online-chat.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/22666.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Con il modulo Online Chat, sviluppato da PrestaShop, puoi conversare con i tuoi clienti tramite un’apposita  chat online. Questo strumento di comunicazione, ormai indispensabile per i negozi di e-commerce, ti consente di creare un legame più forte con i tuoi clienti, guidandoli e consigliandoli nei loro acquisti in tempo reale.   Grazie a questo modulo, che non richiede alcun abbonamento, migliori il tuo rapporto con i clienti e il tuo servizio post-vendita, aumentando il tuo tasso di conversione fino al 40%!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Non occorre alcun abbonamento: in pochi click, puoi configurare il tuo modulo e dare il via alle conversazioni con i tuoi clienti on-line! L'interfaccia è semplice da utilizzare, mentre il design si adatta perfettamente al tuo sito, sia dal lato amministrativo che dal lato commerciale. Grazie alle conversazioni on-line, costruisci un rapporto più umano e più forte con i tuoi clienti e migliori la fedeltà al tuo brand. Riduci il numero di carrelli abbandonati rispondendo direttamente alle domande dei tuoi visitatori. Guadagni tempo nella gestione del servizio post-vendita, risolvendo i problemi e le richieste in tempo reale.]]></additional_description><tab><![CDATA[front_office_features]]></tab><version><![CDATA[1.1.2]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[79.99]]></EUR><USD><![CDATA[94.99]]></USD><GBP><![CDATA[64.99]]></GBP></price><badges><badge label="Made by PrestaShop"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/made-by-prestashop.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/752296-pprod/online-chat.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/752296-pbig/online-chat.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23517]]></id><name><![CDATA[pm_easyplaces]]></name><displayName><![CDATA[Easy Places]]></displayName><categoryName><![CDATA[Registration & Ordering Process]]></categoryName><description><![CDATA[Easy Places è il metodo più rapido e più semplice per proporre ai tuoi clienti un sistema di autocompletamento di indirizzi]]></description><author><![CDATA[Presta-Module]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/registration-ordering-process/23517-easy-places.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/23517.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Easy Places è il metodo più rapido e più semplice per proporre ai tuoi clienti un sistema di autocompletamento di indirizzi. Fai risparmiare tempo ai tuoi clienti e riduci subito i tassi di abbandono delle creazioni di account!]]></description_full><additional_description><![CDATA[Il modulo Easy Places ti aiuta ad aumentare il tuo tasso di trasformazione semplificando il processo di creazione d'ordine tramite l'aggiunta di un autocompletamento degli indirizzi inseriti nei moduli di creazione account o ordine.  -   "OK, ma perché ne ho bisogno?" -   Quando un nuovo cliente desidera effettuare un ordine sul tuo eStore, sei obbligato a chiedergli l'indirizzo di consegna e di fatturazione. Il passaggio obbligatorio dei clienti tramite questa tappa viene percepito come noioso e fastidioso poiché ripetitivo. Alcuni clienti abbandonano la pagina per rivolgersi ad un sito in cui hanno già inserito i propri dati. Inoltre, accade spesso di constatare degli errori di invio a causa di errori d'inserimento negli indirizzi di consegna, ciò comporta spese di trasporto aggiuntive e un'insoddisfazione dei clienti in seguito ai ritardi generati dai viaggi di andata e ritorno del pacco.  Easy Places è la soluzione ideale per evitare questi disagi! Ti consente di proporre ai tuoi clienti una soluzione tecnica performante ed elegante al fine di rendere il modulo di creazione account più piacevole da compilare.]]></additional_description><tab><![CDATA[checkout]]></tab><version><![CDATA[1.0.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.5.0.17]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[39.99]]></EUR><USD><![CDATA[44.99]]></USD><GBP><![CDATA[34.99]]></GBP></price><badges><badge label="Partner Agency"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-partner-agency.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766068-pprod/easy-places.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias2.prestastore.com/766068-pbig/easy-places.jpg]]></big></cover></module><module><id><![CDATA[23544]]></id><name><![CDATA[cpeprice]]></name><displayName><![CDATA[ePRICE - Sincronizzare catalogo prodotti su Marketplace]]></displayName><categoryName><![CDATA[Marketplace]]></categoryName><description><![CDATA[Il modulo per aumentare sensibilmente il fatturato sincronizzando i prodotti su PrestaShop sul markeplace di ePrice.it.  Il modulo è stato ideato e testato con la collaborazione di ePRICE s.r.l]]></description><author><![CDATA[PrestaShop Partners]]></author><url><![CDATA[http://addons.prestashop.com/it/marketplace/23544-eprice-sincronizzare-catalogo-prodotti-su-marketplace.html?utm_source=back-office&utm_medium=push-addons&utm_campaign=back-office-IT&utm_content=download]]></url><img><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/img/pico/23544.jpg]]></img><description_full><![CDATA[Il modulo per aumentare sensibilmente il fatturato sincronizzando i prodotti su PrestaShop sul markeplace di ePrice.it.  Il modulo è stato ideato e testato con la collaborazione di ePRICE s.r.l.]]></description_full><additional_description><![CDATA[Questo modulo permette di pubblicare il proprio catalogo sul marketplace di ePRICE. Oltre alla semplice esportazione sarà possibile:Esportare il proprio catalogo con filtri predefinitiAvere una gestione velocizzata dei prezziGestire tutti gli ordini comodamente dal proprio back officeIdeale per aumentare il fatturato con sforzi ridotti e raggiungere un numero maggiore di clienti sul web.Con l'acquisto di qusto modulo si ha diritto a 6 mesi di abbonamento gratuito al servizio.]]></additional_description><tab><![CDATA[market_place]]></tab><version><![CDATA[1.1.1]]></version><compatibility><from><![CDATA[1.6.0.4]]></from><to><![CDATA[1.6.1.7]]></to></compatibility><price><EUR><![CDATA[99.99]]></EUR><USD><![CDATA[109.99]]></USD><GBP><![CDATA[84.99]]></GBP></price><badges><badge label="Official Partner"><![CDATA[http://addons-media.prestashop.com/themes/prestastore/img/front/sprites/badges/ps-official-partner.png]]></badge></badges><cover><small><![CDATA[https://medias1.prestastore.com/766601-pprod/eprice-sincronizzare-catalogo-prodotti-su-marketplace.jpg]]></small><big><![CDATA[https://medias3.prestastore.com/766601-pbig/eprice-sincronizzare-catalogo-prodotti-su-marketplace.jpg]]></big></cover></module></modules>